msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-01-29 18:14+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: cf448e737e0d6d7b78742f963d761c61\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-01 00:00\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cf448e737e0d6d7b78742f963d761c61\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 1\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /packages/twenty-server/src/engine/core-modules/i18n/locales/en.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 31\n"

#. js-lingui-id: Q0ISF1
#: src/engine/twenty-orm/utils/compute-relation-connect-query-configs.util.ts
msgid "{fieldName} and {fieldName}Id cannot be both provided."
msgstr "{fieldName} 和 {fieldName}Id 不能同時提供。"

#. js-lingui-id: ZkHTHm
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/index-metadata/utils/validate-can-create-unique-index.util.ts
msgid "{fieldType} fields cannot be unique."
msgstr "{fieldType} 欄位無法設為唯一。"

#. js-lingui-id: LeIJhm
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "{fieldType} fields cannot have a default value."
msgstr "{fieldType} 欄位不能設置默認值。"

#. js-lingui-id: iEZavm
#: src/engine/core-modules/dns-manager/services/dns-manager.service.ts
msgid "{hostnameCount} hostnames found for domain '{domainName}'. Expect 1"
msgstr "找到 {hostnameCount} 個主機名稱於網域 '{domainName}'。預期為 1 個"

#. js-lingui-id: ixdsnM
#: src/engine/core-modules/dns-manager/exceptions/dns-manager.exception.ts
msgid "A DNS manager error occurred."
msgstr "發生 DNS 管理器錯誤。"

#. js-lingui-id: Hjj8vT
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "A duplicate entry was detected."
msgstr "偵測到重複項目。"

#. js-lingui-id: othZF2
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "A field with this name already exists."
msgstr "具有此名稱的欄位已存在。"

#. js-lingui-id: D0Kuk1
#: src/engine/metadata-modules/front-component/front-component.exception.ts
msgid "A front component with this name already exists."
msgstr ""

#. js-lingui-id: +aAI33
#: src/engine/metadata-modules/logic-function/logic-function.exception.ts
msgid "A function with this name already exists."
msgstr "具有此名稱的函式已存在。"

#. js-lingui-id: 1Pylbk
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-join-column-name.util.ts
msgid "A many to one relation field should always declare a join column"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Nh/ZZe
#: src/engine/metadata-modules/object-metadata/object-metadata.exception.ts
msgid "A name conflict occurred."
msgstr "發生命名衝突。"

#. js-lingui-id: ChJFls
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/drivers/exceptions/calendar-event-import-driver.exception.ts
msgid "A network error occurred while accessing calendar."
msgstr "存取行事曆時發生網路錯誤。"

#. js-lingui-id: MtcxLV
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-join-column-name.util.ts
msgid "A one to many relation field should never declare a join column"
msgstr ""

#. js-lingui-id: W6LTzL
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "A payment processing error occurred."
msgstr "發生付款處理錯誤。"

#. js-lingui-id: sieBE7
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "A record with this relationship already exists."
msgstr "具有此關係的記錄已存在。"

#. js-lingui-id: j7gCou
#: src/engine/api/graphql/workspace-query-runner/workspace-query-runner.exception.ts
msgid "A record with this value already exists."
msgstr "具有此值的記錄已存在。"

#. js-lingui-id: bx1He3
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "A required configuration is missing."
msgstr "缺少必要的設定。"

#. js-lingui-id: FVCXUT
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/data-arg.processor.ts
msgid "A required field is missing."
msgstr ""

#. js-lingui-id: Q2De+v
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-role-label-uniqueness.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "A role with this label already exists."
msgstr "此標籤的角色已存在。"

#. js-lingui-id: HijTmf
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-skill-name-uniqueness.util.ts
msgid "A skill with this name already exists"
msgstr ""

#. js-lingui-id: jX0IPx
#: src/engine/metadata-modules/skill/skill.exception.ts
msgid "A skill with this name already exists."
msgstr ""

#. js-lingui-id: c1qcYo
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/drivers/exceptions/calendar-event-import-driver.exception.ts
msgid "A temporary error occurred. Please try again."
msgstr "發生暫時性錯誤。請再試一次。"

#. js-lingui-id: reBsjo
#: src/modules/connected-account/refresh-tokens-manager/exceptions/connected-account-refresh-tokens.exception.ts
msgid "A temporary network error occurred."
msgstr "發生暫時性網路錯誤。"

#. js-lingui-id: WBtp3/
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "A user with this email already exists."
msgstr "具有此電子郵件的使用者已存在。"

#. js-lingui-id: qqnpQ9
#: src/engine/metadata-modules/view/exceptions/view.exception.ts
msgid "A view error occurred."
msgstr "發生檢視錯誤。"

#. js-lingui-id: NsB3MF
#: src/engine/metadata-modules/view-field/exceptions/view-field.exception.ts
msgid "A view field error occurred."
msgstr "發生檢視欄位錯誤。"

#. js-lingui-id: Rth998
#: src/engine/metadata-modules/view-filter/exceptions/view-filter.exception.ts
msgid "A view filter error occurred."
msgstr "發生檢視篩選器錯誤。"

#. js-lingui-id: 2rU/w8
#: src/engine/metadata-modules/view-filter-group/exceptions/view-filter-group.exception.ts
msgid "A view filter group error occurred."
msgstr "發生檢視篩選群組錯誤。"

#. js-lingui-id: znJ6EA
#: src/engine/metadata-modules/view-group/exceptions/view-group.exception.ts
msgid "A view group error occurred."
msgstr "發生檢視群組錯誤。"

#. js-lingui-id: gHC5sU
#: src/engine/metadata-modules/view-sort/exceptions/view-sort.exception.ts
msgid "A view sort error occurred."
msgstr "發生檢視排序錯誤。"

#. js-lingui-id: SMhyGZ
#: src/engine/metadata-modules/webhook/webhook.exception.ts
msgid "A webhook with this configuration already exists."
msgstr ""

#. js-lingui-id: Bk+qoW
#: src/modules/connected-account/refresh-tokens-manager/exceptions/connected-account-refresh-tokens.exception.ts
msgid "Access token not found."
msgstr "找不到存取權杖。"

#. js-lingui-id: 48AxkT
#: src/engine/workspace-manager/workspace-cleaner/services/cleaner.workspace-service.ts
msgid "Action needed to prevent workspace deletion"
msgstr "需要採取行動以防止工作區刪除"

#. js-lingui-id: j0DfGR
#: src/engine/core-modules/auth/services/reset-password.service.ts
msgid "Action Needed to Reset Password"
msgstr "需要採取行動以重設密碼"

#. js-lingui-id: 8Q5bRY
#: src/engine/core-modules/auth/services/reset-password.service.ts
msgid "Action Needed to Set Password"
msgstr "需要採取行動以設定密碼"

#. js-lingui-id: VmatbA
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Admin role not found."
msgstr "找不到管理員角色。"

#. js-lingui-id: kmAKx+
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
msgid "Agent execution failed."
msgstr "代理程式執行失敗。"

#. js-lingui-id: mDXkHu
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-agent-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-agent-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-agent-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-agent-validator.service.ts
msgid "Agent not found"
msgstr "找不到代理"

#. js-lingui-id: UxwIFr
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
msgid "Agent not found."
msgstr "找不到代理程式."

#. js-lingui-id: EisfDV
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-agent-name-uniqueness.util.ts
msgid "Agent with name \"{name}\" already exists"
msgstr "名稱為 \"{name}\" 的代理程式已存在"

#. js-lingui-id: wqJIjz
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-base-graph-fields.util.ts
msgid "Aggregate field is required for graph widget"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Wmauvm
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-base-graph-fields.util.ts
msgid "Aggregate field metadata ID is required for graph widget \"{widgetTitle}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: uhRAsd
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-base-graph-fields.util.ts
msgid "Aggregate operation is required for graph widget"
msgstr ""

#. js-lingui-id: YCzwBK
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-base-graph-fields.util.ts
msgid "Aggregate operation is required for graph widget \"{widgetTitle}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: WG8+0x
#: src/modules/workflow/common/exceptions/workflow-version-step.exception.ts
msgid "AI agent step execution failed."
msgstr "AI 代理程式步驟執行失敗。"

#. js-lingui-id: pZEIPj
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-agent-name-uniqueness.util.ts
msgid "An agent with this name already exists"
msgstr "此名稱的代理程式已存在"

#. js-lingui-id: Wnol69
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
msgid "An agent with this name already exists."
msgstr "此名稱的代理程式已存在."

#. js-lingui-id: eW83iC
#: src/modules/messaging/message-import-manager/drivers/microsoft/exceptions/microsoft-import-driver.exception.ts
msgid "An error occurred during messages import"
msgstr "匯入訊息時發生錯誤"

#. js-lingui-id: dhcf1B
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration.exception.ts
msgid "An error occurred during workspace migration."
msgstr "工作區遷移期間發生錯誤。"

#. js-lingui-id: S7yZl9
#: src/engine/core-modules/two-factor-authentication/two-factor-authentication.exception.ts
msgid "An error occurred with two-factor authentication data."
msgstr "雙重驗證資料發生錯誤。"

#. js-lingui-id: XyOToQ
#: src/engine/core-modules/graphql/utils/generate-graphql-error-from-error.util.ts
#: src/engine/core-modules/graphql/hooks/use-graphql-error-handler.hook.ts
#: src/engine/api/common/common-query-runners/errors/standard-error-message.constant.ts
msgid "An error occurred."
msgstr "發生錯誤。"

#. js-lingui-id: P/8dT5
#: src/engine/metadata-modules/index-metadata/index-field-metadata.exception.ts
msgid "An index metadata error occurred."
msgstr "發生索引中繼資料錯誤。"

#. js-lingui-id: +MvnxO
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "An index must contain at least one field"
msgstr "索引必須至少包含一個欄位"

#. js-lingui-id: SOp/Vw
#: src/engine/core-modules/workspace-invitation/workspace-invitation.exception.ts
msgid "An invitation has already been sent to this email."
msgstr "已向此電子郵件發送邀請。"

#. js-lingui-id: CQ5DXU
#: src/engine/metadata-modules/object-metadata/object-metadata.exception.ts
msgid "An object with this name already exists."
msgstr "此名稱的物件已存在."

#. js-lingui-id: Tstlpf
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "An unexpected billing error occurred."
msgstr "發生意外的計費錯誤。"

#. js-lingui-id: acTNEg
#: src/engine/core-modules/twenty-config/twenty-config.exception.ts
msgid "An unexpected configuration error occurred."
msgstr "發生意外的設定錯誤。"

#. js-lingui-id: W5A0Ly
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-runner/exceptions/workspace-migration-runner.exception.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-runner/exceptions/workspace-migration-action-execution.exception.ts
#: src/engine/workspace-cache/exceptions/workspace-cache.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/view-sort/filters/view-sort-rest-api-exception.filter.ts
#: src/engine/metadata-modules/view-group/filters/view-group-rest-api-exception.filter.ts
#: src/engine/metadata-modules/view-filter-group/filters/view-filter-group-rest-api-exception.filter.ts
#: src/engine/metadata-modules/view-filter/filters/view-filter-rest-api-exception.filter.ts
#: src/engine/metadata-modules/view-field/filters/view-field-rest-api-exception.filter.ts
#: src/engine/metadata-modules/view/filters/view-rest-api-exception.filter.ts
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate-group.exception.ts
msgid "An unexpected error occurred."
msgstr "發生意外錯誤."

#. js-lingui-id: q8ZbjA
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/exceptions/calendar-event-import.exception.ts
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/drivers/exceptions/calendar-event-import-driver.exception.ts
msgid "An unknown calendar error occurred."
msgstr "發生未知的行事曆錯誤。"

#. js-lingui-id: fRWsMD
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
msgid "API key is not configured."
msgstr "未設定 API 金鑰。"

#. js-lingui-id: MyJhTw
#: src/engine/core-modules/api-key/exceptions/api-key.exception.ts
msgid "API key not found."
msgstr "找不到 API 金鑰。"

#. js-lingui-id: TLSelA
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "API key role configuration not found."
msgstr "找不到 API 金鑰角色設定。"

#. js-lingui-id: tGfHmi
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "API key role not found."
msgstr "找不到 API 金鑰角色。"

#. js-lingui-id: ltvmAF
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/strategies/jwt.auth.strategy.spec.ts
#: src/engine/core-modules/application/application.exception.ts
msgid "Application not found."
msgstr "找不到應用程式。"

#. js-lingui-id: 9qtW5o
#: src/engine/core-modules/applicationVariable/application-variable.exception.ts
msgid "Application variable not found."
msgstr "找不到應用程式變數。"

#. js-lingui-id: mU5fvk
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/services/approved-access-domain.service.ts
msgid "Approved access domain already registered."
msgstr "核准的訪問域名已經驗證過."

#. js-lingui-id: DGW5iN
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/services/approved-access-domain.service.ts
msgid "Approved access domain does not match email domain"
msgstr "核准存取的網域與電子郵件網域不符"

#. js-lingui-id: BKvuAq
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/services/approved-access-domain.service.ts
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/services/approved-access-domain.service.ts
msgid "Approved access domain has already been validated"
msgstr "核准的訪問域名已經驗證過"

#. js-lingui-id: paHOg2
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/approved-access-domain.exception.ts
msgid "Approved access domain not found."
msgstr "找不到核准的存取網域。"

#. js-lingui-id: naCW6Z
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "April"
msgstr "四月"

#. js-lingui-id: K9efby
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-creation-payload.util.ts
msgid "At least one relation is require"
msgstr "至少需要一個關係"

#. js-lingui-id: DBHTm/
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "August"
msgstr "八月"

#. js-lingui-id: LB4qX/
#: src/engine/core-modules/auth/utils/auth-graphql-api-exception-handler.util.ts
msgid "Authentication is not enabled with this provider."
msgstr "此供應商的身份驗證未啟用。"

#. js-lingui-id: Tsx+z2
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.service.ts
msgid "Authentication is required to access this feature. Please sign in and try again."
msgstr "需要身份驗證才能使用此功能。請登入後再試一次。"

#. js-lingui-id: cgNV3G
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
#: src/engine/core-modules/file/file.exception.ts
msgid "Authentication is required."
msgstr "需要身分驗證。"

#. js-lingui-id: rkIGWa
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Billing customer not found."
msgstr "找不到計費客戶。"

#. js-lingui-id: HVTHL6
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Billing meter not found."
msgstr "找不到計費計量器。"

#. js-lingui-id: FNftTK
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Billing plan not found."
msgstr "找不到計費方案。"

#. js-lingui-id: LI7tcn
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Billing price not found."
msgstr "找不到計費價格。"

#. js-lingui-id: DDKhmc
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Billing product not found."
msgstr "找不到計費產品。"

#. js-lingui-id: Je6GWV
#: src/engine/workspace-manager/workspace-cleaner/exceptions/workspace-cleaner.exception.ts
msgid "Billing subscription not found."
msgstr "找不到計費訂閱。"

#. js-lingui-id: Ara8xP
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-standalone-rich-text-body.util.ts
msgid "Body is required for standalone rich text widget"
msgstr ""

#. js-lingui-id: I6oEwz
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-standalone-rich-text-body.util.ts
msgid "Body is required for standalone rich text widget \"{widgetTitle}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: YCGofH
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-standalone-rich-text-body.util.ts
msgid "Body must be an object"
msgstr ""

#. js-lingui-id: TaToDK
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-standalone-rich-text-body.util.ts
msgid "Body must be an object for widget \"{widgetTitle}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: bQS4UN
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/drivers/exceptions/calendar-event-import-driver.exception.ts
msgid "Calendar channel is misconfigured."
msgstr "行事曆通道設定錯誤。"

#. js-lingui-id: 1t3DGy
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/drivers/exceptions/calendar-event-import-driver.exception.ts
msgid "Calendar event not found."
msgstr "找不到行事曆事件。"

#. js-lingui-id: GtrALl
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/exceptions/calendar-event-import.exception.ts
msgid "Calendar provider is not supported."
msgstr "不支援此行事曆提供者。"

#. js-lingui-id: CnNFfU
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/drivers/exceptions/calendar-event-import-driver.exception.ts
msgid "Calendar sync error."
msgstr "行事曆同步錯誤。"

#. js-lingui-id: eSaCR/
#: src/engine/twenty-orm/relation-nested-queries/utils/formatConnectRecordNotFoundErrorMessage.util.ts
msgid "Can't connect to {connectFieldName}. No unique record found with condition: {formattedConnectCondition}"
msgstr "無法連接至 {connectFieldName}。未找到符合條件的唯一記錄：{formattedConnectCondition}"

#. js-lingui-id: 2oVE+z
#: src/engine/guards/impersonate-permission.guard.ts
msgid "Can't impersonate user via api key"
msgstr "無法通過API金鑰冒充用戶"

#. js-lingui-id: vxbVwc
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Cannot activate non-draft or non-last-published version"
msgstr "無法激活非草稿或非上次發布的版本"

#. js-lingui-id: QYS2AB
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Cannot add field permissions on system objects."
msgstr "無法在系統物件上新增欄位權限。"

#. js-lingui-id: FxFlC4
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Cannot add permissions on system objects."
msgstr "無法在系統物件上新增權限。"

#. js-lingui-id: 6kqLHf
#: src/engine/api/graphql/workspace-query-runner/workspace-query-runner.exception.ts
msgid "Cannot complete operation due to related records."
msgstr "由於存在關聯記錄，無法完成操作。"

#. js-lingui-id: LIPsWu
#: src/modules/workflow/common/workspace-services/workflow-version-validation.workspace-service.ts
msgid "Cannot create multiple draft versions for the same workflow"
msgstr "無法為相同工作流創建多個草稿版本"

#. js-lingui-id: RggZr4
#: src/modules/workflow/common/workspace-services/workflow-version-validation.workspace-service.ts
msgid "Cannot create workflow version with status other than draft"
msgstr "無法創建非草稿狀態的工作流版本"

#. js-lingui-id: VPXcr5
#: src/engine/core-modules/user/services/user.service.ts
msgid "Cannot delete account: you are the only admin. Assign another admin or delete the workspace(s) first."
msgstr "無法刪除帳戶：您是唯一的管理員。請先分配另一個管理員或刪除工作區。"

#. js-lingui-id: RYRFbW
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-agent-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-agent-validator.service.ts
msgid "Cannot delete standard agent"
msgstr "無法刪除標準代理程式"

#. js-lingui-id: EN2+6i
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-skill-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-skill-validator.service.ts
msgid "Cannot delete standard skill"
msgstr ""

#. js-lingui-id: /olFYI
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Cannot delete the last admin user."
msgstr "無法刪除最後一位管理員使用者。"

#. js-lingui-id: mWk3X+
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/utils/handle-index-changes-during-field-update.util.ts
msgid "Cannot delete unique index that have not been created by the workspace custom application"
msgstr "無法刪除並非由工作區自訂應用程式建立的唯一索引​​。"

#. js-lingui-id: AQyr9X
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Cannot delete, please update the label identifier field first"
msgstr "無法刪除，請先更新標籤識別字段"

#. js-lingui-id: FrNWt0
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/workspace-services/workflow-trigger.workspace-service.ts
msgid "Cannot disable non-active workflow version"
msgstr "無法禁用非活動工作流版本"

#. js-lingui-id: lDTqT7
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Cannot give write permission on non-readable objects."
msgstr "無法對不可讀的物件授予寫入權限。"

#. js-lingui-id: r4uEo5
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Cannot give write permission without read permission."
msgstr "沒有讀取權限時，無法授予寫入權限。"

#. js-lingui-id: IDMgr/
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/workspace-services/workflow-trigger.workspace-service.ts
msgid "Cannot have more than one active workflow version"
msgstr "不能有多個活動的工作流版本"

#. js-lingui-id: DAGexD
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate.exception.ts
msgid "Cannot modify predicate belonging to a different object."
msgstr ""

#. js-lingui-id: xO923u
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate.exception.ts
msgid "Cannot modify predicate belonging to a different role."
msgstr ""

#. js-lingui-id: eiujBX
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate-group.exception.ts
msgid "Cannot modify predicate group belonging to a different object."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 3niIR5
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate-group.exception.ts
msgid "Cannot modify predicate group belonging to a different role."
msgstr ""

#. js-lingui-id: Su850d
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
msgid "Cannot modify predicate group to change its object"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 988ie8
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
msgid "Cannot modify predicate group to change its object from {existingObjectMetadataId} to {updatedObjectMetadataId}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: jm1hwE
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
msgid "Cannot modify predicate group to change its role"
msgstr ""

#. js-lingui-id: mV16wS
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
msgid "Cannot modify predicate group to change its role from {existingRoleId} to {updatedRoleId}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: HDo5ie
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
msgid "Cannot modify predicate to change its object"
msgstr ""

#. js-lingui-id: BNrNUY
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
msgid "Cannot modify predicate to change its object from {existingObjectMetadataId} to {updatedObjectMetadataId}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 7JaPm8
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
msgid "Cannot modify predicate to change its role"
msgstr ""

#. js-lingui-id: sn8IgB
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
msgid "Cannot modify predicate to change its role from {existingRoleId} to {updatedRoleId}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Q0diyJ
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Cannot remove the last admin from the workspace."
msgstr "無法從工作區移除最後一位管理員。"

#. js-lingui-id: wNJvot
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Cannot switch subscription interval."
msgstr "無法切換訂閱週期。"

#. js-lingui-id: U/P/gT
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Cannot switch subscription plan."
msgstr "無法切換訂閱方案。"

#. js-lingui-id: PjZIyI
#: src/modules/messaging/common/query-hooks/message/message-channel-update-one.pre-query.hook.ts
msgid "Cannot update message channel while sync is ongoing. Please wait for the sync to complete."
msgstr "無法更新訊息頻道，當前同步進行中。請等待同步完成。"

#. js-lingui-id: fpzw+t
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-agent-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-agent-validator.service.ts
msgid "Cannot update standard agent"
msgstr "無法更新標準代理程式"

#. js-lingui-id: I2EmgT
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-skill-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-skill-validator.service.ts
msgid "Cannot update standard skill properties (only activation/deactivation allowed)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 4DKo3U
#: src/modules/workflow/common/workspace-services/workflow-version-validation.workspace-service.ts
msgid "Cannot update workflow version status manually"
msgstr "無法手動更新工作流版本狀態"

#. js-lingui-id: NGL+Sl
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
msgid "Circular dependency detected in navigation menu item hierarchy"
msgstr ""

#. js-lingui-id: /WTI79
#: src/engine/metadata-modules/navigation-menu-item/navigation-menu-item.exception.ts
msgid "Circular dependency detected in navigation menu item hierarchy."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9uirl8
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
msgid "Circular dependency detected in view filter group hierarchy"
msgstr ""

#. js-lingui-id: o21Tgt
#: src/modules/workflow/common/exceptions/workflow-version-step.exception.ts
msgid "Code step execution failed."
msgstr "程式碼步驟執行失敗。"

#. js-lingui-id: xBSqqt
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-command-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-command-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-command-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-command-menu-item-validator.service.ts
msgid "Command menu item not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: GQ9t8D
#: src/engine/metadata-modules/command-menu-item/command-menu-item.exception.ts
msgid "Command menu item not found."
msgstr ""

#. js-lingui-id: L1uQuF
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Composite type not found."
msgstr "找不到複合型別。"

#. js-lingui-id: 3UUjIe
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-front-component-flat-page-layout-widget-for-creation.util.ts
msgid "Configuration is required for front component widget"
msgstr ""

#. js-lingui-id: tBK3H8
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-front-component-flat-page-layout-widget-for-creation.util.ts
msgid "Configuration is required for front component widget \"{title}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: wOVBIH
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-graph-flat-page-layout-widget-for-creation.util.ts
msgid "Configuration is required for graph widget"
msgstr ""

#. js-lingui-id: BGpA6L
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-graph-flat-page-layout-widget-for-creation.util.ts
msgid "Configuration is required for graph widget \"{title}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: heMezC
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-iframe-flat-page-layout-widget-for-creation.util.ts
msgid "Configuration is required for iframe widget"
msgstr ""

#. js-lingui-id: QUAb9a
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-iframe-flat-page-layout-widget-for-creation.util.ts
msgid "Configuration is required for iframe widget \"{title}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: viS7/+
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-standalone-rich-text-flat-page-layout-widget-for-creation.util.ts
msgid "Configuration is required for standalone rich text widget"
msgstr ""

#. js-lingui-id: iFLH99
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-standalone-rich-text-flat-page-layout-widget-for-creation.util.ts
msgid "Configuration is required for standalone rich text widget \"{title}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: oH0/eJ
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-standalone-rich-text-configuration-type.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-iframe-configuration-type.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-graph-configuration-type.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-front-component-configuration-type.util.ts
msgid "Configuration type is required"
msgstr ""

#. js-lingui-id: SlSmjG
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-standalone-rich-text-configuration-type.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-iframe-configuration-type.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-graph-configuration-type.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-front-component-configuration-type.util.ts
msgid "Configuration type is required for widget \"{widgetTitle}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: n8EtHV
#: src/engine/core-modules/twenty-config/twenty-config.exception.ts
msgid "Configuration validation failed."
msgstr "設定驗證失敗。"

#. js-lingui-id: g/dGHV
#: src/engine/core-modules/twenty-config/twenty-config.exception.ts
msgid "Configuration variable not found."
msgstr "找不到設定變數。"

#. js-lingui-id: WtMHh6
#: src/engine/core-modules/record-transformer/record-transformer.exception.ts
msgid "Conflicting phone calling code and country code."
msgstr "電話撥號代碼與國碼衝突。"

#. js-lingui-id: gP+fzj
#: src/engine/core-modules/record-transformer/record-transformer.exception.ts
msgid "Conflicting phone calling code."
msgstr "電話撥號代碼衝突。"

#. js-lingui-id: CmQEdn
#: src/engine/core-modules/record-transformer/record-transformer.exception.ts
msgid "Conflicting phone country code."
msgstr "電話國碼衝突。"

#. js-lingui-id: 1fFL4B
#: src/engine/twenty-orm/utils/compute-relation-connect-query-configs.util.ts
msgid "Connect is not allowed for {connectFieldName} on {objectMetadataNameSingular}"
msgstr "無法為 {objectMetadataNameSingular} 中的 {connectFieldName} 提供連接。"

#. js-lingui-id: /OJTzk
#: src/engine/core-modules/tool/tools/send-email-tool/exceptions/send-email-tool.exception.ts
msgid "Connected account not found."
msgstr "找不到已連結帳戶。"

#. js-lingui-id: rx63gq
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-skill-required-properties.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-skill-required-properties.util.ts
msgid "Content cannot be empty"
msgstr ""

#. js-lingui-id: gdbojg
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/field-permission/field-permission.service.ts
msgid "Contradicting field permissions have been detected on a relation field ({fieldName})."
msgstr "在關係字段（{fieldName}）上檢測到相互矛盾的字段權限。"

#. js-lingui-id: LZf/L8
#: src/engine/metadata-modules/flat-entity/utils/find-flat-entity-by-id-in-flat-entity-maps-or-throw.util.ts
msgid "Could not find flat entity in maps"
msgstr "在地圖中找不到平面實體"

#. js-lingui-id: jBrX/g
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Could not find index field related field metadata"
msgstr "找不到索引欄位相關欄位的元數據"

#. js-lingui-id: HVajHk
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Could not find index related object metadata"
msgstr "找不到索引相關對象的元數據"

#. js-lingui-id: YzCaIm
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-join-column-name.util.ts
msgid "Could not find relation field parent flat object"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 2ZhYYy
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/utils/from-create-field-input-to-flat-field-metadatas-to-create.util.ts
msgid "Created field metadata, parent object metadata not found"
msgstr "已建立欄位元數據，但未找到父對象元數據"

#. js-lingui-id: umhXiy
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/compute-cron-pattern-from-schedule.ts
msgid "Cron pattern '{pattern}' is invalid"
msgstr "Cron模式『{pattern}』無效"

#. js-lingui-id: 8vxOU0
#: src/engine/core-modules/workspace/workspace.exception.ts
msgid "Custom domain not found."
msgstr "找不到自訂網域。"

#. js-lingui-id: zsYQk/
#: src/engine/core-modules/workspace/workspace.exception.ts
msgid "Custom domains are disabled for this workspace."
msgstr "此工作區已停用自訂網域。"

#. js-lingui-id: qHZppf
#: src/engine/metadata-modules/object-metadata/object-metadata.exception.ts
msgid "Custom object is missing a label identifier field."
msgstr "自訂物件缺少標籤識別欄位。"

#. js-lingui-id: jlbLNx
#: src/modules/dashboard/exceptions/dashboard.exception.ts
msgid "Dashboard not found."
msgstr "找不到儀表板。"

#. js-lingui-id: Bv/LBb
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Data structure is invalid."
msgstr "資料結構無效。"

#. js-lingui-id: /sRN4g
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Data version mismatch. Please refresh and try again."
msgstr "資料版本不相符。請重新整理後再試一次。"

#. js-lingui-id: NhQiQx
#: src/engine/core-modules/twenty-config/twenty-config.exception.ts
msgid "Database configuration is disabled."
msgstr "資料庫設定已停用。"

#. js-lingui-id: r6zgGo
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "December"
msgstr "十二月"

#. js-lingui-id: cgV4xo
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Default role not found."
msgstr "找不到預設角色。"

#. js-lingui-id: GGNmm+
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Default value \"{defaultValue}\" must be one of the option values"
msgstr "默認值 \"{defaultValue}\" 必須是選項值之一"

#. js-lingui-id: XeWfi3
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Default value cannot be null."
msgstr "預設值不得為 null。"

#. js-lingui-id: FdUbPo
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Default value must be a string"
msgstr "默認值必須是字串"

#. js-lingui-id: sv9P4Q
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Default value should be as quoted string"
msgstr "預設值必須是用引號引起的字串"

#. js-lingui-id: 6pJV03
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Default values must be unique"
msgstr "默認值必須是唯一的"

#. js-lingui-id: IymH4t
#: src/engine/core-modules/public-domain/public-domain.service.ts
msgid "Domain already used for workspace custom domain"
msgstr "域名已被用作工作空間的自定義域名"

#. js-lingui-id: 2sIVDj
#: src/engine/core-modules/dns-manager/services/dns-manager.service.ts
msgid "Domain is already registered"
msgstr "網域已經註冊"

#. js-lingui-id: PfJswy
#: src/engine/core-modules/domain/custom-domain-manager/services/custom-domain-manager.service.ts
msgid "Domain is already registered as public domain"
msgstr "域名已註冊為公共域名"

#. js-lingui-id: UrzTjS
#: src/engine/core-modules/graphql/hooks/use-validate-graphql-query-complexity.hook.ts
msgid "Duplicate root resolver found. Each root resolver can only be called once per document."
msgstr "偵測到重複的根解析器。每個根解析器在每份文件中只能被呼叫一次。"

#. js-lingui-id: BXtAxc
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Duplicated option {field}"
msgstr "複製選項 {field}"

#. js-lingui-id: AcnTuz
#: src/engine/core-modules/user/services/user.service.ts
msgid "Email already in use"
msgstr ""

#. js-lingui-id: BBXuRb
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification-exception-filter.util.ts
msgid "Email already verified."
msgstr "電子郵件已驗證。"

#. js-lingui-id: LT5dFi
#: src/engine/core-modules/user/services/user.service.ts
msgid "Email can only be updated when you belong to a single workspace."
msgstr ""

#. js-lingui-id: MYgdAv
#: src/engine/core-modules/emailing-domain/drivers/exceptions/emailing-domain-driver.exception.ts
msgid "Email domain configuration error."
msgstr "電子郵件網域設定錯誤。"

#. js-lingui-id: Ik1o4d
#: src/engine/core-modules/emailing-domain/drivers/exceptions/emailing-domain-driver.exception.ts
msgid "Email domain not found."
msgstr "找不到電子郵件網域。"

#. js-lingui-id: m9fD11
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification.exception.ts
msgid "Email is already verified."
msgstr "電子郵件已驗證。"

#. js-lingui-id: xw6iqb
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/utils/auth-graphql-api-exception-handler.util.ts
msgid "Email is not verified."
msgstr "電子郵件未驗證。"

#. js-lingui-id: ZsZeV2
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "Email is required"
msgstr "需要電子郵件"

#. js-lingui-id: Qof3ks
#: src/engine/core-modules/workspace-invitation/workspace-invitation.exception.ts
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "Email is required."
msgstr "電子郵件為必填."

#. js-lingui-id: y+BSWq
#: src/engine/core-modules/user/user.exception.ts
msgid "Email is unchanged."
msgstr "電子郵件未變更。"

#. js-lingui-id: q87JH5
#: src/engine/core-modules/user/user.exception.ts
msgid "Email update is restricted to single workspace users."
msgstr "僅限屬於單一工作區的使用者可更新電子郵件。"

#. js-lingui-id: PeMFTI
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification.exception.ts
msgid "Email verification is not required."
msgstr "不需要電子郵件驗證。"

#. js-lingui-id: y8LSMh
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification-exception-filter.util.ts
msgid "Email verification not required."
msgstr "不需要電子郵件驗證。"

#. js-lingui-id: aVGG1u
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Empty field permissions are not allowed."
msgstr "不允許空的欄位權限。"

#. js-lingui-id: qpXqpa
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-runner/exceptions/workspace-migration-action-execution.exception.ts
#: src/engine/core-modules/application/application.exception.ts
msgid "Entity not found."
msgstr "找不到實體。"

#. js-lingui-id: jxgcg/
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-runner/exceptions/workspace-migration-action-execution.exception.ts
msgid "Enum operation failed."
msgstr "列舉操作失敗。"

#. js-lingui-id: EzGlkq
#: src/engine/core-modules/dns-manager/validator/dns-manager.validate.ts
msgid "Environment variable CLOUDFLARE_API_KEY must be defined to use this feature."
msgstr "環境變數 CLOUDFLARE_API_KEY 必須被定義才能使用此功能。"

#. js-lingui-id: SlfejT
#: src/engine/core-modules/feature-flag/validates/feature-flag.validate.spec.ts
#: src/engine/core-modules/feature-flag/validates/feature-flag.validate.spec.ts
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. js-lingui-id: AiFXmG
#: src/engine/twenty-orm/utils/compute-relation-connect-query-configs.util.ts
msgid "Expected the same constraint fields to be used consistently across all operations for {connectFieldName}."
msgstr "預期在所有操作中對 {connectFieldName} 使用相同的限制條件字段。"

#. js-lingui-id: E7Dsiq
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent-monitor/resolvers/agent-turn.resolver.ts
msgid "Failed to create evaluation. Please try again."
msgstr "無法創建評估。請再試一次。"

#. js-lingui-id: M1ZSSL
#: src/engine/metadata-modules/logic-function/logic-function.exception.ts
msgid "Failed to create function."
msgstr "建立函式失敗。"

#. js-lingui-id: I71ur2
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
msgid "Failed to create record."
msgstr "建立記錄失敗。"

#. js-lingui-id: pUligB
#: src/engine/core-modules/admin-panel/admin-panel-queue.service.ts
msgid "Failed to delete jobs. Please try again later."
msgstr "無法刪除工作。請稍後再試。"

#. js-lingui-id: MBdUff
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
msgid "Failed to delete record."
msgstr "刪除記錄失敗。"

#. js-lingui-id: SkvO+5
#: src/modules/dashboard/exceptions/dashboard.exception.ts
msgid "Failed to duplicate dashboard."
msgstr "複製儀表板失敗."

#. js-lingui-id: HfhmrS
#: src/engine/core-modules/admin-panel/admin-panel-queue.service.ts
msgid "Failed to load queue jobs. Please try again later."
msgstr "無法載入隊列工作。請稍後再試。"

#. js-lingui-id: ruD0s1
#: src/engine/subscriptions/event-stream.exception.ts
msgid "Failed to receive real time updates."
msgstr ""

#. js-lingui-id: /E7MoD
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Failed to record billing event."
msgstr "紀錄計費事件失敗。"

#. js-lingui-id: SJEIIJ
#: src/engine/core-modules/admin-panel/admin-panel-queue.service.ts
msgid "Failed to retry jobs. Please try again later."
msgstr "無法重試工作。請稍後再試。"

#. js-lingui-id: Cr+NSQ
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Failed to update field permission."
msgstr "更新欄位權限失敗。"

#. js-lingui-id: nrcGtY
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
msgid "Failed to update record."
msgstr "更新記錄失敗。"

#. js-lingui-id: FiYPA2
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
msgid "Failed to upsert record."
msgstr "新增或更新記錄失敗。"

#. js-lingui-id: Ai7knL
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Feature configuration not found."
msgstr "找不到功能設定。"

#. js-lingui-id: 4lgLew
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "February"
msgstr "二月"

#. js-lingui-id: vngnhF
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Field already exists"
msgstr "該欄位已存在"

#. js-lingui-id: ugu505
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Field cannot be indexed as it belongs to a different object"
msgstr "欄位無法索引，因為它屬於不同的對象"

#. js-lingui-id: Hg95ys
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-identifiers.util.ts
msgid "Field cannot be used as label identifier"
msgstr "欄位無法作為標籤識別符號。"

#. js-lingui-id: F6OLoA
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-identifiers.util.ts
msgid "Field declared as image identifier not found"
msgstr "找不到宣告為影像識別符號的欄位。"

#. js-lingui-id: 75hHpn
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-identifiers.util.ts
msgid "Field declared as label identifier not found"
msgstr "找不到宣告為標籤標識符的字段"

#. js-lingui-id: qelyBB
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Field does not belong to the indexed object"
msgstr "該字段不屬於索引對象"

#. js-lingui-id: DXxcTd
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Field ID is already used in another index"
msgstr "字段ID已在另一個索引中使用"

#. js-lingui-id: AgbRjM
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Field label identifier is required"
msgstr "欄位標籤標識符是必需的"

#. js-lingui-id: MPt365
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
msgid "Field metadata not found"
msgstr "找不到欄位元資料"

#. js-lingui-id: JrAl/I
#: src/modules/dashboard/chart-data/exceptions/chart-data.exception.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-runner/exceptions/workspace-migration-action-execution.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Field metadata not found."
msgstr "找不到欄位元資料."

#. js-lingui-id: uTPwH1
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Field metadata to delete not found"
msgstr "找不到要刪除的欄位元數據"

#. js-lingui-id: Ljqo/T
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/utils/from-update-field-input-to-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Field metadata to update not found"
msgstr "找不到要更新的欄位元數據"

#. js-lingui-id: prTOhK
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Field name is not synced with field label"
msgstr "欄位名稱與標籤不同步"

#. js-lingui-id: XJmtgE
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "Field name is not synced with label."
msgstr "欄位名稱與標籤不同步。"

#. js-lingui-id: Ts+YbB
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
#: src/engine/core-modules/application/application.exception.ts
msgid "Field not found."
msgstr "找不到欄位。"

#. js-lingui-id: QXuG8C
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/field-permission/field-permission.service.ts
msgid "Field permissions can only be used to restrict access, not to grant additional permissions."
msgstr "字段權限只能用於限制訪問，而不是授予額外的權限。"

#. js-lingui-id: S+y2Wg
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Field referenced in index does not exist"
msgstr "索引中參考的字段不存在"

#. js-lingui-id: ylQono
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Field restrictions only apply to readable objects."
msgstr "欄位限制僅適用於可讀的物件。"

#. js-lingui-id: cK8ILP
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Field to create related object not found"
msgstr "找不到要建立關聯對象的欄位"

#. js-lingui-id: K6qzz4
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Field to update not found"
msgstr "找不到要更新的欄位"

#. js-lingui-id: 5cm5Hn
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/utils/from-update-field-input-to-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Field to update object metadata not found"
msgstr "未找到用於更新對象元數據的欄位"

#. js-lingui-id: stY5BO
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-type-validator.service.ts
msgid "Field type NUMERIC is not supported. Use Number instead."
msgstr ""

#. js-lingui-id: q2XPsD
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-type-validator.service.ts
msgid "Field type POSITION is a system type and cannot be created manually."
msgstr ""

#. js-lingui-id: FDPb27
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-type-validator.service.ts
msgid "Field type TS_VECTOR is a system type and cannot be created manually."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 5Buorv
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "Field type validation error."
msgstr "欄位型別驗證錯誤。"

#. js-lingui-id: J4hC2m
#: src/engine/metadata-modules/search-field-metadata/constants/search-vector-field.constants.ts
msgid "Field used for full-text search"
msgstr "用於全文搜索的字段"

#. js-lingui-id: M4sb1B
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
msgid "Field value is required"
msgstr "需要欄位值"

#. js-lingui-id: Sof2+k
#: src/engine/metadata-modules/view-field/exceptions/view-field.exception.ts
msgid "FieldMetadataId is required to create a view field."
msgstr "建立檢視欄位需要 FieldMetadataId。"

#. js-lingui-id: NTyTR5
#: src/engine/metadata-modules/view-filter-group/exceptions/view-filter-group.exception.ts
msgid "FieldMetadataId is required to create a view filter group."
msgstr "建立檢視篩選組需要 FieldMetadataId。"

#. js-lingui-id: Ya6oU7
#: src/engine/metadata-modules/view-filter/exceptions/view-filter.exception.ts
msgid "FieldMetadataId is required to create a view filter."
msgstr "建立檢視篩選器需要 FieldMetadataId。"

#. js-lingui-id: DU4jcg
#: src/engine/metadata-modules/view-group/exceptions/view-group.exception.ts
msgid "FieldMetadataId is required to create a view group."
msgstr "建立檢視群組需要 FieldMetadataId。"

#. js-lingui-id: snEXuU
#: src/engine/metadata-modules/view-sort/exceptions/view-sort.exception.ts
msgid "FieldMetadataId is required to create a view sort."
msgstr "建立檢視排序需要 FieldMetadataId。"

#. js-lingui-id: weWV3g
#: src/engine/core-modules/tool/tools/send-email-tool/exceptions/send-email-tool.exception.ts
#: src/engine/core-modules/file-storage/interfaces/file-storage-exception.ts
#: src/engine/core-modules/file/file.exception.ts
msgid "File not found."
msgstr "找不到檔案。"

#. js-lingui-id: psMxtB
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-files-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Files field is not supported for unique fields"
msgstr ""

#. js-lingui-id: AMd8Po
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-files-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Files field type is not supported"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9110hD
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
msgid "Folder name is required and cannot be empty"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 2WhlK8
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
msgid "Folder name is required when creating a folder"
msgstr ""

#. js-lingui-id: eWmJYU
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Forbidden updated properties for relation field metadata"
msgstr "關聯欄位元數據的更新屬性被禁止"

#. js-lingui-id: kuN9I4
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-form-step-is-valid.util.ts
msgid "Form action fields must have a defined label and type"
msgstr "表單操作字段必須有定義的標籤和類型"

#. js-lingui-id: QK3OvQ
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-form-step-is-valid.util.ts
msgid "Form action fields must have unique names"
msgstr "表單操作字段的名稱必須唯一"

#. js-lingui-id: KYP1t5
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-form-step-is-valid.util.ts
msgid "Form action must have at least one field"
msgstr "表單操作必須至少有一個字段"

#. js-lingui-id: 39y5bn
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#. js-lingui-id: BzEbyv
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-front-component-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-front-component-validator.service.ts
msgid "Front component name is required"
msgstr ""

#. js-lingui-id: VZiHPV
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-front-component-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-front-component-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-front-component-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-front-component-validator.service.ts
msgid "Front component not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: J+VVwG
#: src/engine/metadata-modules/front-component/front-component.exception.ts
msgid "Front component not found."
msgstr ""

#. js-lingui-id: pouguB
#: src/engine/metadata-modules/logic-function/logic-function.exception.ts
msgid "Function code is unchanged."
msgstr "函式程式碼未變更。"

#. js-lingui-id: Ho3UAo
#: src/engine/metadata-modules/logic-function/logic-function.exception.ts
msgid "Function execution limit reached."
msgstr "已達函式執行上限。"

#. js-lingui-id: mdxF/u
#: src/engine/metadata-modules/logic-function/logic-function.exception.ts
msgid "Function execution timed out."
msgstr "函式執行逾時。"

#. js-lingui-id: IsdR/t
#: src/engine/metadata-modules/logic-function/logic-function.exception.ts
msgid "Function is currently building."
msgstr "函式目前正在建置。"

#. js-lingui-id: GhVI/u
#: src/engine/metadata-modules/logic-function/logic-function.exception.ts
msgid "Function is not ready."
msgstr "函式尚未就緒。"

#. js-lingui-id: 2ACKTg
#: src/engine/metadata-modules/logic-function/logic-function.exception.ts
msgid "Function not found."
msgstr "找不到函式。"

#. js-lingui-id: zKksGw
#: src/engine/metadata-modules/logic-function/logic-function.exception.ts
msgid "Function version not found."
msgstr "找不到函式版本。"

#. js-lingui-id: cvJ2e6
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Google API authentication is disabled."
msgstr "已停用 Google API 身分驗證。"

#. js-lingui-id: pXkgL2
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
msgid "Grid position is required"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 7Arr+N
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-pie-chart-configuration.util.ts
msgid "Group by field is required for pie chart"
msgstr ""

#. js-lingui-id: G5/lsy
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-pie-chart-configuration.util.ts
msgid "Group by field is required for pie chart widget \"{widgetTitle}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: CDiGGx
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/drivers/exceptions/calendar-event-import-driver.exception.ts
msgid "Handle aliases are required."
msgstr "必須提供 Handle 別名。"

#. js-lingui-id: 6cVc+b
#: src/engine/core-modules/sso/sso.exception.ts
msgid "Identity provider not found."
msgstr "找不到身分提供者。"

#. js-lingui-id: YcVn4w
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "If defined default value must contain at least one value"
msgstr "若定義，預設值必須至少包含一個值"

#. js-lingui-id: Kfy/ML
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Index already exists"
msgstr "索引已存在"

#. js-lingui-id: EwXumf
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Index field has an invalid reference"
msgstr "索引字段具有無效的參考"

#. js-lingui-id: +hk7cY
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Index field ID already exists in another index"
msgstr "索引字段ID已在另一個索引中存在"

#. js-lingui-id: ITue4V
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Index field references incorrect index metadata"
msgstr "索引字段引用了錯誤的索引元數據"

#. js-lingui-id: K1hWwv
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Index must have at least one field"
msgstr "索引必須至少有一個字段"

#. js-lingui-id: Hl6cv2
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Index related object not found"
msgstr "找不到索引相關的對象"

#. js-lingui-id: fY2zUQ
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/builders/index/workspace-migration-index-actions-builder.service.ts
msgid "Index to delete not found"
msgstr "找不到要刪除的索引"

#. js-lingui-id: qgBN4Y
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Index with same id already exists"
msgstr "具有相同ID的索引已存在"

#. js-lingui-id: a+k+8J
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Index with same name already exists"
msgstr "具有相同名稱的索引已存在"

#. js-lingui-id: 9Lkkre
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
msgid "Input exceeds maximum length."
msgstr "輸入超過最大長度。"

#. js-lingui-id: nrH4HK
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
msgid "Input is too short."
msgstr "輸入過短。"

#. js-lingui-id: 9sx+WQ
#: src/engine/core-modules/emailing-domain/drivers/exceptions/emailing-domain-driver.exception.ts
msgid "Insufficient permissions for email domain."
msgstr "對電子郵件網域的權限不足。"

#. js-lingui-id: Bluaux
#: src/modules/calendar/calendar-event-import-manager/drivers/exceptions/calendar-event-import-driver.exception.ts
msgid "Insufficient permissions to access calendar."
msgstr "存取行事曆的權限不足。"

#. js-lingui-id: J1UlII
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Insufficient permissions."
msgstr "權限不足。"

#. js-lingui-id: pSjWxS
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/exceptions/workflow-trigger.exception.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-runner/exceptions/workspace-migration-action-execution.exception.ts
msgid "Invalid action type."
msgstr "無效的動作類型。"

#. js-lingui-id: D/IcuN
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
msgid "Invalid agent input."
msgstr "無效的代理程式輸入。"

#. js-lingui-id: hJpBT6
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/rest-input-request-parser.exception.ts
msgid "Invalid aggregate fields parameter."
msgstr "無效的聚合欄位參數。"

#. js-lingui-id: KNrRpL
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Invalid argument provided."
msgstr "提供了無效的參數。"

#. js-lingui-id: Z5WSzG
#: src/engine/core-modules/audit/audit.exception.ts
msgid "Invalid audit input."
msgstr "無效的稽核輸入。"

#. js-lingui-id: g/ne5t
#: src/engine/core-modules/audit/audit.exception.ts
msgid "Invalid audit type."
msgstr "無效的稽核類型。"

#. js-lingui-id: mIrUSZ
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection.service.ts
msgid "Invalid CALDAV credentials. Please check your username and password."
msgstr "CALDAV 憑證無效。請檢查您的使用者名稱和密碼。"

#. js-lingui-id: X7+bC6
#: src/engine/core-modules/record-transformer/utils/transform-phones-value.util.ts
msgid "Invalid calling code {callingCode}"
msgstr "撥號代碼 {callingCode} 無效"

#. js-lingui-id: tG/2Q/
#: src/engine/core-modules/captcha/captcha.guard.ts
msgid "Invalid Captcha, please try another device"
msgstr "驗證碼無效，請嘗試其他設備"

#. js-lingui-id: guEsvP
#: src/engine/core-modules/captcha/captcha.exception.ts
msgid "Invalid captcha. Please try again."
msgstr "驗證碼無效。請再試一次。"

#. js-lingui-id: lyfeGa
#: src/engine/metadata-modules/command-menu-item/command-menu-item.exception.ts
msgid "Invalid command menu item input."
msgstr ""

#. js-lingui-id: C25VTR
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
msgid "Invalid configuration for widget \"{widgetTitle}\": Chart type {chartType} requires IS_DASHBOARD_V2_ENABLED feature flag"
msgstr ""

#. js-lingui-id: /xPxQo
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-front-component-configuration-type.util.ts
msgid "Invalid configuration type for front component widget"
msgstr ""

#. js-lingui-id: T3xkLf
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-front-component-configuration-type.util.ts
msgid "Invalid configuration type for front component widget \"{widgetTitle}\". Expected FRONT_COMPONENT, got {configurationTypeString}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: PXgd1R
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-graph-configuration-type.util.ts
msgid "Invalid configuration type for graph widget"
msgstr ""

#. js-lingui-id: g4PB8S
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-graph-configuration-type.util.ts
msgid "Invalid configuration type for graph widget \"{widgetTitle}\". Expected one of {expectedConfigurationTypes}, got {configurationTypeString}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: KZhbBk
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-iframe-configuration-type.util.ts
msgid "Invalid configuration type for iframe widget"
msgstr ""

#. js-lingui-id: SKoxDC
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-iframe-configuration-type.util.ts
msgid "Invalid configuration type for iframe widget \"{widgetTitle}\". Expected IFRAME, got {configurationTypeString}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: JmuFK8
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-standalone-rich-text-configuration-type.util.ts
msgid "Invalid configuration type for standalone rich text widget"
msgstr ""

#. js-lingui-id: TnqLFj
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-standalone-rich-text-configuration-type.util.ts
msgid "Invalid configuration type for standalone rich text widget \"{widgetTitle}\". Expected {expectedConfigurationType}, got {configurationType}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: jUt31O
#: src/engine/core-modules/tool/tools/send-email-tool/exceptions/send-email-tool.exception.ts
msgid "Invalid connected account ID."
msgstr "無效的已連結帳戶 ID。"

#. js-lingui-id: 1PtrY0
#: src/engine/core-modules/record-transformer/utils/transform-phones-value.util.ts
msgid "Invalid country code {countryCode}"
msgstr "國家代碼 {countryCode} 無效"

#. js-lingui-id: egz9rA
#: src/engine/metadata-modules/object-metadata/object-metadata.exception.ts
msgid "Invalid data format."
msgstr "無效的資料格式。"

#. js-lingui-id: 4EtFrA
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid day value. Should be integer greater than 1"
msgstr "日值無效。應為大於1的整數"

#. js-lingui-id: i++4Wk
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/rest-input-request-parser.exception.ts
msgid "Invalid depth parameter."
msgstr "無效的深度參數。"

#. js-lingui-id: 9lqqpY
#: src/engine/core-modules/tool/tools/send-email-tool/exceptions/send-email-tool.exception.ts
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification.exception.ts
msgid "Invalid email address."
msgstr "無效的電子郵件地址。"

#. js-lingui-id: YtFgT4
#: src/engine/core-modules/feature-flag/feature-flag.exception.ts
msgid "Invalid feature flag key."
msgstr "無效的功能旗標鍵。"

#. js-lingui-id: MaFFIW
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "Invalid field input."
msgstr "無效的欄位輸入。"

#. js-lingui-id: d6DMa/
#: src/engine/core-modules/tool/tools/send-email-tool/exceptions/send-email-tool.exception.ts
msgid "Invalid file ID."
msgstr "無效的檔案 ID。"

#. js-lingui-id: 1yoHmO
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/rest-input-request-parser.exception.ts
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/filter-parser-utils/parse-filter.util.ts
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/filter-parser-utils/check-filter-query.util.ts
msgid "Invalid filter parameter."
msgstr "無效的篩選參數。"

#. js-lingui-id: /GCbsS
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/graphql-query-parsers/graphql-query-filter/graphql-query-filter-field.parser.ts
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/graphql-query-parsers/graphql-query-filter/graphql-query-filter-field.parser.ts
msgid "Invalid filter value: \"{value}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: rFH0az
#: src/engine/metadata-modules/front-component/front-component.exception.ts
msgid "Invalid front component input."
msgstr ""

#. js-lingui-id: lPC0WB
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/rest-input-request-parser.exception.ts
msgid "Invalid group by parameter."
msgstr "無效的分組參數。"

#. js-lingui-id: MBpeQ6
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid hour value. Should be integer between 0 and 23"
msgstr "小時值無效。應為0到23之間的整數"

#. js-lingui-id: 9xsjn9
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid hour value. Should be integer greater than 1"
msgstr "小時值無效。應為大於1的整數"

#. js-lingui-id: 6WLJFQ
#: src/engine/core-modules/sso/sso.exception.ts
msgid "Invalid identity provider type."
msgstr "無效的身分提供者類型。"

#. js-lingui-id: t7SpQO
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
#: src/engine/core-modules/application/application.exception.ts
msgid "Invalid input provided."
msgstr "提供的輸入無效。"

#. js-lingui-id: 4MWDA2
#: src/engine/core-modules/sso/sso.exception.ts
msgid "Invalid issuer URL."
msgstr "無效的簽發者 URL。"

#. js-lingui-id: raw9cL
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-junction-target-settings.util.ts
msgid "Invalid junction target field ID"
msgstr ""

#. js-lingui-id: tm//h9
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
msgid "Invalid label format."
msgstr "無效的標籤格式。"

#. js-lingui-id: Y8ap4e
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/rest-input-request-parser.exception.ts
msgid "Invalid limit parameter."
msgstr "無效的限制參數。"

#. js-lingui-id: iBBCnf
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid minute value. Should be integer between 0 and 59"
msgstr "分鐘值無效。應為0到59之間的整數"

#. js-lingui-id: hYcFSd
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid minute value. Should be integer greater than 1"
msgstr "分鐘值無效。應為大於1的整數"

#. js-lingui-id: sDfyvM
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-creation-payload.util.ts
msgid "Invalid morph relation input"
msgstr "不合法的形變關係輸入"

#. js-lingui-id: isIEpm
#: src/engine/metadata-modules/navigation-menu-item/navigation-menu-item.exception.ts
msgid "Invalid navigation menu item input."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 5ZHOkh
#: src/engine/metadata-modules/object-metadata/object-metadata.exception.ts
msgid "Invalid object input."
msgstr "無效的物件輸入。"

#. js-lingui-id: t4AABW
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/rest-input-request-parser.exception.ts
msgid "Invalid order by parameter."
msgstr "無效的排序參數。"

#. js-lingui-id: f7SWSg
#: src/engine/api/rest/input-request-parsers/rest-input-request-parser.exception.ts
msgid "Invalid order by with group by parameter."
msgstr "分組時的排序參數無效。"

#. js-lingui-id: LM08/z
#: src/engine/metadata-modules/page-layout/exceptions/page-layout.exception.ts
msgid "Invalid page layout data."
msgstr "無效的頁面版面配置資料。"

#. js-lingui-id: 5qj/ud
#: src/engine/metadata-modules/page-layout-tab/exceptions/page-layout-tab.exception.ts
msgid "Invalid page layout tab data."
msgstr "無效的頁面版面配置分頁資料。"

#. js-lingui-id: mgipnr
#: src/engine/metadata-modules/page-layout-widget/exceptions/page-layout-widget.exception.ts
msgid "Invalid page layout widget data."
msgstr "無效的頁面版面配置小工具資料。"

#. js-lingui-id: HiaWGB
#: src/engine/workspace-cache/exceptions/workspace-cache.exception.ts
msgid "Invalid parameters provided."
msgstr "提供的參數無效。"

#. js-lingui-id: Pt2vVA
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Invalid permission setting."
msgstr "無效的權限設定。"

#. js-lingui-id: 0D0YwP
#: src/engine/core-modules/record-transformer/record-transformer.exception.ts
msgid "Invalid phone calling code."
msgstr "無效的電話撥號代碼。"

#. js-lingui-id: P/5moy
#: src/engine/core-modules/record-transformer/record-transformer.exception.ts
msgid "Invalid phone country code."
msgstr "無效的電話國碼。"

#. js-lingui-id: ZmVj5N
#: src/engine/core-modules/record-transformer/record-transformer.exception.ts
msgid "Invalid phone number."
msgstr "無效的電話號碼。"

#. js-lingui-id: r+9b/a
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Invalid price."
msgstr "無效的價格。"

#. js-lingui-id: tkzFzG
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Invalid pricing tiers."
msgstr "無效的訂價層級。"

#. js-lingui-id: XBYAgs
#: src/modules/connected-account/refresh-tokens-manager/exceptions/connected-account-refresh-tokens.exception.ts
msgid "Invalid refresh token."
msgstr "無效的更新權杖。"

#. js-lingui-id: AXZsy/
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-relation-creation-payload.util.ts
msgid "Invalid relation creation payload"
msgstr "無效的關聯創建數據"

#. js-lingui-id: iWv3nK
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Invalid relation field target"
msgstr ""

#. js-lingui-id: lOyHVQ
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
msgid "Invalid request."
msgstr "無效的請求。"

#. js-lingui-id: m4y7mj
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-agent-response-format.util.ts
msgid "Invalid response format type"
msgstr "無效的回應格式類型"

#. js-lingui-id: hVbdKt
#: src/engine/metadata-modules/role/exceptions/role-target.exception.ts
msgid "Invalid role target data."
msgstr "無效的角色目標資料。"

#. js-lingui-id: ppA1Aq
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate.exception.ts
msgid "Invalid row level permission predicate data."
msgstr ""

#. js-lingui-id: nwC2sc
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate-group.exception.ts
msgid "Invalid row level permission predicate group data."
msgstr ""

#. js-lingui-id: ApP70c
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid setting type provided in cron trigger"
msgstr "在排程觸發器提供的設定類型無效"

#. js-lingui-id: TulNnA
#: src/engine/metadata-modules/skill/skill.exception.ts
msgid "Invalid skill input."
msgstr ""

#. js-lingui-id: U3r7gv
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
msgid "Invalid string format."
msgstr "無效的字串格式。"

#. js-lingui-id: lpSAqb
#: src/engine/core-modules/workspace/workspace.exception.ts
msgid "Invalid subdomain."
msgstr "無效的子網域。"

#. js-lingui-id: SFQl8b
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Invalid subscription interval."
msgstr "無效的訂閱週期。"

#. js-lingui-id: Do5gvp
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Invalid subscription item."
msgstr "無效的訂閱項目。"

#. js-lingui-id: mDAXg+
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Invalid subscription."
msgstr "無效的訂閱。"

#. js-lingui-id: WreNd7
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-webhook-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-webhook-validator.service.ts
msgid "Invalid target URL provided"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9mW6V7
#: src/engine/metadata-modules/webhook/webhook.exception.ts
msgid "Invalid target URL. Please provide a valid HTTP or HTTPS URL."
msgstr ""

#. js-lingui-id: sHcAMD
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Invalid trigger type for enabling workflow trigger"
msgstr "無法啟用工作流觸發的觸發類型無效"

#. js-lingui-id: spfaiG
#: src/engine/core-modules/two-factor-authentication/two-factor-authentication.exception.ts
msgid "Invalid two-factor authentication configuration."
msgstr "無效的雙重驗證設定。"

#. js-lingui-id: SzaGv7
#: src/engine/core-modules/record-transformer/record-transformer.exception.ts
msgid "Invalid URL format."
msgstr "無效的 URL 格式。"

#. js-lingui-id: 1Iyic0
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Invalid uuid {id}"
msgstr "無效的 UUID {id}"

#. js-lingui-id: Z3Su9z
#: src/engine/api/graphql/workspace-query-runner/utils/assert-is-valid-uuid.util.ts
msgid "Invalid UUID format."
msgstr ""

#. js-lingui-id: RyBgV/
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/approved-access-domain.exception.ts
msgid "Invalid validation token."
msgstr "無效的驗證權杖。"

#. js-lingui-id: xvTxwi
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-files-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value \"{inspectedValue}\" for FILES field \"{fieldName}\" - It should be an array of objects with \"fileId\" and \"label\" properties."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 56bPee
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-actor-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for actor."
msgstr ""

#. js-lingui-id: Y2KtrW
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-address-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for address."
msgstr ""

#. js-lingui-id: D9hzmE
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-currency-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for currency."
msgstr ""

#. js-lingui-id: AUbno1
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-date-and-date-time-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for date: \"{inspectedValue}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: mANTdg
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-emails-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for emails."
msgstr ""

#. js-lingui-id: tfoEIq
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-files-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for FILES field \"{fieldName}\" - {errorMessage}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: SF3Mp4
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-full-name-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for full name."
msgstr ""

#. js-lingui-id: UiMJoF
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-raw-json-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for JSON: \"{inspectedValue}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: BgSFod
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-raw-json-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for JSON."
msgstr ""

#. js-lingui-id: GFYy9y
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-links-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for links."
msgstr ""

#. js-lingui-id: Q6jO3x
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-multi-select-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for multi-select: \"{inspectedValue}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: WHM6K7
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-number-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for number: \"{inspectedValue}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: oLqCzh
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-phones-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for phones."
msgstr ""

#. js-lingui-id: GLmyCK
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-overridden-position-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for position: \"{inspectedValue}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: Sf+6YJ
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-rich-text-v2-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for rich text."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9lVA5C
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-rating-and-select-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for select: \"{inspectedValue}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: ZjemzY
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-uuid-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value for UUID: \"{inspectedValue}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: Og/MZQ
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-text-field-or-throw.util.ts
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-boolean-field-or-throw.util.ts
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-array-field-or-throw.util.ts
msgid "Invalid value: \"{inspectedValue}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: I4caYo
#: src/engine/core-modules/two-factor-authentication/two-factor-authentication.exception.ts
msgid "Invalid verification code."
msgstr "無效的驗證碼。"

#. js-lingui-id: VEKoJx
#: src/engine/core-modules/two-factor-authentication/two-factor-authentication-exception.filter.ts
msgid "Invalid verification code. Please try again."
msgstr "驗證碼無效。請再試一次。"

#. js-lingui-id: z68tnU
#: src/engine/metadata-modules/webhook/webhook.exception.ts
msgid "Invalid webhook input."
msgstr ""

#. js-lingui-id: c4NCfN
#: src/modules/dashboard/chart-data/exceptions/chart-data.exception.ts
msgid "Invalid widget configuration."
msgstr ""

#. js-lingui-id: bznmUY
#: src/modules/workflow/common/exceptions/workflow-version-edge.exception.ts
msgid "Invalid workflow edge request."
msgstr "無效的工作流程邊請求。"

#. js-lingui-id: E7F6q9
#: src/modules/workflow/workflow-runner/exceptions/workflow-run.exception.ts
msgid "Invalid workflow input."
msgstr "無效的工作流程輸入。"

#. js-lingui-id: aYt8SY
#: src/modules/workflow/workflow-runner/exceptions/workflow-run.exception.ts
msgid "Invalid workflow operation."
msgstr "無效的工作流程操作。"

#. js-lingui-id: mNaQTB
#: src/modules/workflow/workflow-runner/exceptions/workflow-run.exception.ts
msgid "Invalid workflow run."
msgstr "無效的工作流程執行。"

#. js-lingui-id: dIxBwv
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/exceptions/workflow-trigger.exception.ts
msgid "Invalid workflow status."
msgstr "無效的工作流程狀態。"

#. js-lingui-id: v+ozTr
#: src/modules/workflow/workflow-executor/exceptions/workflow-step-executor.exception.ts
msgid "Invalid workflow step input."
msgstr ""

#. js-lingui-id: GRz5NM
#: src/modules/workflow/common/exceptions/workflow-version-step.exception.ts
msgid "Invalid workflow step request."
msgstr "無效的工作流程步驟請求。"

#. js-lingui-id: 0NdYmj
#: src/modules/workflow/workflow-executor/exceptions/workflow-step-executor.exception.ts
msgid "Invalid workflow step type."
msgstr "無效的工作流程步驟類型。"

#. js-lingui-id: dw+g0N
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/exceptions/workflow-trigger.exception.ts
msgid "Invalid workflow trigger configuration."
msgstr "無效的工作流程觸發條件設定。"

#. js-lingui-id: rEIcf+
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/exceptions/workflow-trigger.exception.ts
msgid "Invalid workflow trigger input."
msgstr "無效的工作流程觸發條件輸入。"

#. js-lingui-id: 8Dzcmh
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/exceptions/workflow-trigger.exception.ts
msgid "Invalid workflow version."
msgstr "無效的工作流程版本。"

#. js-lingui-id: rjyWPb
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "January"
msgstr "一月"

#. js-lingui-id: cCj4vg
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Join column name is required."
msgstr "需要連接欄位名稱。"

#. js-lingui-id: PviVyk
#: src/engine/core-modules/workspace-invitation/services/workspace-invitation.service.ts
msgid "Join your team on Twenty"
msgstr "加入您的團隊，使用 Twenty"

#. js-lingui-id: eCBMag
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-agent-response-format.util.ts
msgid "JSON response format requires a schema"
msgstr "JSON 回應格式需要結構描述"

#. js-lingui-id: u4ex5r
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "July"
msgstr "七月"

#. js-lingui-id: ADIjmK
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-junction-target-settings.util.ts
msgid "Junction configuration is only valid for ONE_TO_MANY relations"
msgstr ""

#. js-lingui-id: bpqhFq
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-junction-target-settings.util.ts
msgid "Junction target field must be a MANY_TO_ONE relation"
msgstr ""

#. js-lingui-id: hLEiPe
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-junction-target-settings.util.ts
msgid "Junction target field must be a relation field"
msgstr ""

#. js-lingui-id: P+Gspf
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-junction-target-settings.util.ts
msgid "Junction target field must be on the junction object"
msgstr ""

#. js-lingui-id: qONLh7
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-junction-target-settings.util.ts
msgid "Junction target field not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: zeEQd/
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "June"
msgstr "六月"

#. js-lingui-id: QS/zML
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
msgid "Kanban main group by field metadata not found"
msgstr "找不到看板主要群組依據欄位的元數據"

#. js-lingui-id: ZfLcEk
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
msgid "Kanban main group by field must be a select field"
msgstr "看板主要群組依據欄位必須是選擇欄位"

#. js-lingui-id: RoCvZe
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
msgid "Kanban main group by field must be a SELECT field"
msgstr "看板主要群組依據欄位必須是 SELECT 欄位"

#. js-lingui-id: mAbBLH
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
msgid "Kanban view must have a main group by field"
msgstr "看板檢視必須有一個主要群組依據欄位"

#. js-lingui-id: 6sFS+I
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-skill-required-properties.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-skill-required-properties.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-agent-required-properties.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-agent-required-properties.util.ts
msgid "Label cannot be empty"
msgstr "標籤不能為空"

#. js-lingui-id: ljUvzm
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Label identifier field cannot be deactivated"
msgstr "標籤標識符欄位不能停用"

#. js-lingui-id: Qx822J
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "Label identifier field not found."
msgstr "找不到標籤識別欄位。"

#. js-lingui-id: ACUSmL
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-label-identifier-field-metadata-id-flat-view-field.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-label-identifier-field-metadata-id-flat-view-field.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "Label identifier view field cannot be deleted"
msgstr "標籤識別符視圖欄位不能被刪除"

#. js-lingui-id: rI+dAx
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-label-identifier-field-metadata-id-flat-view-field.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-label-identifier-field-metadata-id-flat-view-field.util.ts
msgid "Label identifier view field has to be in the lowest position"
msgstr "標籤識別符視圖欄位必須位於最低位置"

#. js-lingui-id: PqTWJf
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-label-identifier-field-metadata-id-flat-view-field.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-label-identifier-field-metadata-id-flat-view-field.util.ts
msgid "Label identifier view field has to be visible"
msgstr "標籤識別符視圖欄位必須可見"

#. js-lingui-id: w8Rv8T
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-command-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-command-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-command-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-command-menu-item-validator.service.ts
msgid "Label is required"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 6bWuI/
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
msgid "Label is required."
msgstr "標籤為必填."

#. js-lingui-id: 4EGmy6
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Label must not be empty"
msgstr "標籤不得為空"

#. js-lingui-id: k731jp
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Label must not contain a comma"
msgstr "標籤不得包含逗號"

#. js-lingui-id: 0x2TQ/
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-bar-chart-configuration.util.ts
msgid "Layout is required for bar chart"
msgstr ""

#. js-lingui-id: qBrKIA
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-bar-chart-configuration.util.ts
msgid "Layout is required for bar chart widget \"{widgetTitle}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: V5AXjr
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-logic-function-validator.service.ts
msgid "Logic function already exists"
msgstr ""

#. js-lingui-id: mZvaAV
#: src/engine/metadata-modules/route-trigger/exceptions/route-trigger.exception.ts
msgid "Logic function execution failed."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 6fc1FV
#: src/engine/metadata-modules/logic-function/logic-function.exception.ts
msgid "Logic function execution is disabled."
msgstr ""

#. js-lingui-id: hk3cgp
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-logic-function-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-logic-function-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-logic-function-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-logic-function-validator.service.ts
msgid "Logic function not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 6Rq45N
#: src/engine/metadata-modules/route-trigger/exceptions/route-trigger.exception.ts
#: src/engine/core-modules/application/application.exception.ts
msgid "Logic function not found."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 31hiGK
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-logic-function-validator.service.ts
msgid "Logic function with same id already exists"
msgstr ""

#. js-lingui-id: hg6l4j
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "March"
msgstr "三月"

#. js-lingui-id: N/Fjss
#: src/engine/api/common/common-args-processors/data-arg-processor/validator-utils/validate-files-field-or-throw.util.ts
msgid "Max number of files is {maxNumberOfValues}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: hw7Mwk
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-create-many-query-runner/common-create-many-query-runner.service.ts
msgid "Maximum number of records to upsert is {QUERY_MAX_RECORDS}."
msgstr "最大記錄數為{QUERY_MAX_RECORDS}。"

#. js-lingui-id: b85bAt
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-files-flat-field-metadata.util.ts
msgid "maxNumberOfValues must be defined in settings and be a number greater than 0 and less than or equal to {FILES_FIELD_MAX_NUMBER_OF_VALUES}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 3JzsDb
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "May"
msgstr "五月"

#. js-lingui-id: LOU3x5
#: src/modules/messaging/common/query-hooks/message/message-channel-update-one.pre-query.hook.ts
msgid "Message channel not found"
msgstr "消息頻道未找到"

#. js-lingui-id: PslTPV
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/interceptors/workspace-migration-builder-exception-formatter.ts
msgid "Metadata validation failed"
msgstr ""

#. js-lingui-id: akOVAq
#: src/engine/metadata-modules/workspace-metadata-version/exceptions/workspace-metadata-version.exception.ts
msgid "Metadata version not found."
msgstr "找不到中繼資料版本。"

#. js-lingui-id: WFVrzW
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Microsoft API authentication is disabled."
msgstr "已停用 Microsoft API 身分驗證。"

#. js-lingui-id: oqzqZq
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-runner/exceptions/workspace-migration-runner.exception.ts
msgid "Migration execution failed."
msgstr ""

#. js-lingui-id: G6wJK8
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "Minute value cannot exceed 60. For intervals greater than 60 minutes, use the \"Hours\" trigger type or a custom cron expression"
msgstr "分鐘的值不能超過 60。若間隔大於 60 分鐘，請使用 \"Hours\" 觸發器類型或自訂 cron 表達式"

#. js-lingui-id: lCnasH
#: src/engine/workspace-cache/exceptions/workspace-cache.exception.ts
msgid "Missing decorator configuration."
msgstr "缺少裝飾器設定。"

#. js-lingui-id: u8IV9J
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Missing main alias target."
msgstr "缺少主要別名目標。"

#. js-lingui-id: W5hpOP
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Missing request body."
msgstr "缺少請求主體。"

#. js-lingui-id: SzCMUQ
#: src/engine/twenty-orm/utils/compute-relation-connect-query-configs.util.ts
msgid "Missing required fields: at least one unique constraint have to be fully populated for '{connectFieldName}'."
msgstr "缺少必需字段：至少要為 '{connectFieldName}' 完整填入一個唯一的限制條件。"

#. js-lingui-id: AHuHeg
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-agent-required-properties.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-agent-required-properties.util.ts
msgid "Model ID cannot be empty"
msgstr "模型 ID 不能為空"

#. js-lingui-id: hty0d5
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#. js-lingui-id: Lcqv5g
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Morph relation field must have a morph id"
msgstr "多型關聯欄位必須具有 morph ID"

#. js-lingui-id: Wu/pkS
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Multi-select field default value must be an array"
msgstr "多選欄位的默認值必須為數組"

#. js-lingui-id: 6rLmLu
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-create-many-query-runner/utils/get-matching-record-id.util.ts
msgid "Multiple records found with the same unique field values for {conflictingFieldsValues}. Cannot determine which record to update."
msgstr "找到多個具有相同唯一字段值的記錄 {conflictingFieldsValues}。無法確定要更新哪個記錄。"

#. js-lingui-id: B9dbXq
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Multiple subscriptions found where one was expected."
msgstr "預期只有一個訂閱，但找到多個。"

#. js-lingui-id: 2m6Fru
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name-availability.util.ts
msgid "Name \"{name}\" is not available"
msgstr "名稱\"{name}\"不可用"

#. js-lingui-id: U8mbyw
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name-availability.util.ts
msgid "Name \"{name}\" is not available as it is already used by another field"
msgstr "名稱\"{name}\"無法使用，因為它已被另一個欄位使用"

#. js-lingui-id: dBDpp2
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name-availability.util.ts
msgid "Name \"{name}\" is not available as it is already used by join column name"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Aam+mb
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
msgid "Name is not synced with label."
msgstr "名稱與標籤不同步。"

#. js-lingui-id: Ny5wFU
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
msgid "Name is not valid: it must start with lowercase letter and contain only alphanumeric letters"
msgstr "名稱無效：必須以小寫字母開始且僅包含字母和數字"

#. js-lingui-id: zjh2SJ
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
msgid "Name is too long"
msgstr "名稱太長"

#. js-lingui-id: go/Vg1
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
msgid "Name is too short"
msgstr "名稱太短"

#. js-lingui-id: HKHHTk
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
msgid "Name must be in camelCase format."
msgstr "名稱必須為 camelCase 格式。"

#. js-lingui-id: P+jdmX
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
msgid "Name should be in camelCase"
msgstr "名稱應該是 camelCase 格式"

#. js-lingui-id: Dr0xtb
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name-and-labels.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name-and-labels.util.ts
msgid "Names are not synced with labels"
msgstr "名稱與標籤不同步。"

#. js-lingui-id: RJyaoR
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
msgid "Navigation menu item cannot be its own parent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: xSvMwa
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
msgid "Navigation menu item cannot be multiple types simultaneously"
msgstr ""

#. js-lingui-id: t38VAr
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
msgid "Navigation menu item hierarchy exceeds maximum depth of {NAVIGATION_MENU_ITEM_MAX_DEPTH}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: E+iJnK
#: src/engine/metadata-modules/navigation-menu-item/navigation-menu-item.exception.ts
msgid "Navigation menu item hierarchy exceeds maximum depth."
msgstr ""

#. js-lingui-id: uFv7+4
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
msgid "Navigation menu item must be either a folder (with name), a view link (with viewId), or a record link (with targetRecordId and targetObjectMetadataId)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: s+CGNO
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
msgid "Navigation menu item not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: p5qcyl
#: src/engine/metadata-modules/navigation-menu-item/navigation-menu-item.exception.ts
msgid "Navigation menu item not found."
msgstr ""

#. js-lingui-id: TYhxR+
#: src/engine/core-modules/user/services/user.service.ts
msgid "New email must be different from current email"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 1UzENP
#: src/modules/dashboard/chart-data/utils/format-dimension-value.util.ts
msgid "No"
msgstr ""

#. js-lingui-id: LnV8zi
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "No active subscription found."
msgstr "找不到有效的訂閱。"

#. js-lingui-id: hQQZse
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "No event name provided in database event trigger"
msgstr "數據庫事件觸發中未提供事件名稱"

#. js-lingui-id: 6GG2MJ
#: src/engine/core-modules/search/exceptions/search.exception.ts
msgid "No identifier to search by was found."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9bu19u
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-form-step-is-valid.util.ts
msgid "No input provided in form step"
msgstr "表單步驟中未提供輸入"

#. js-lingui-id: MWAUHo
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "No pattern provided in CUSTOM cron trigger"
msgstr "在自定義排程觸發中未提供樣式"

#. js-lingui-id: 2iURlq
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/field-permission/field-permission.service.ts
msgid "No permissions are set for this role on the selected object. Please set object permissions first."
msgstr "選定對象上的此角色未設置權限。請先設置對象權限。"

#. js-lingui-id: D2A/H0
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "No permissions found in datasource."
msgstr "在資料來源中找不到任何權限。"

#. js-lingui-id: NcwTz7
#: src/engine/api/graphql/workspace-query-runner/workspace-query-runner.exception.ts
msgid "No records were affected."
msgstr "沒有任何記錄受到影響。"

#. js-lingui-id: iHQYLb
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "No role assigned to the application."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 5ZMHXg
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "No role found for this user in the workspace."
msgstr "在該工作區中找不到此使用者的角色。"

#. js-lingui-id: ISCcTE
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "No role found for user."
msgstr ""

#. js-lingui-id: pOu4u/
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "No schedule provided in cron trigger"
msgstr "在排程觸發中未提供日程"

#. js-lingui-id: cLUBlS
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "No setting type provided in cron trigger"
msgstr "在排程觸發中未提供設定類型"

#. js-lingui-id: QwbSxD
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "No steps provided in workflow version"
msgstr "工作流版本中未提供步驟"

#. js-lingui-id: 6dP8sB
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
msgid "No trigger type provided"
msgstr "未提供觸發類型"

#. js-lingui-id: /BipSk
#: src/engine/metadata-modules/permissions/utils/permission-graphql-api-exception-handler.util.ts
msgid "No valid authentication context found."
msgstr "未找到有效的身份驗證上下文。"

#. js-lingui-id: NpVtef
#: src/modules/dashboard/chart-data/utils/format-dimension-value.util.ts
#: src/modules/dashboard/chart-data/utils/format-dimension-value.util.ts
msgid "Not Set"
msgstr ""

#. js-lingui-id: t9QlBd
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "November"
msgstr "十一月"

#. js-lingui-id: 08qKzD
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "OAuth access was denied."
msgstr "已拒絕 OAuth 存取。"

#. js-lingui-id: ECRKYR
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name-and-labels.util.ts
msgid "Object already exists"
msgstr "該對象已存在"

#. js-lingui-id: wLX74t
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-label.util.ts
msgid "Object label is too long"
msgstr "對象標籤太長"

#. js-lingui-id: nmhjwk
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-label.util.ts
msgid "Object label is too short"
msgstr "對象標籤太短"

#. js-lingui-id: xrblgA
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
msgid "Object metadata not found"
msgstr "找不到對象元資料"

#. js-lingui-id: rHce90
#: src/modules/workflow/common/exceptions/workflow-common.exception.ts
#: src/modules/dashboard/chart-data/exceptions/chart-data.exception.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-runner/exceptions/workspace-migration-action-execution.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate-group.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Object metadata not found."
msgstr "找不到物件元資料."

#. js-lingui-id: AKqp4k
#: src/engine/metadata-modules/object-metadata/object-metadata.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
#: src/engine/core-modules/search/exceptions/search.exception.ts
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
#: src/engine/core-modules/application/application.exception.ts
msgid "Object not found."
msgstr "找不到物件。"

#. js-lingui-id: Qy6mMO
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Object permission not found."
msgstr "找不到物件權限。"

#. js-lingui-id: E8vJ0A
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Object related to field to update not found"
msgstr "找不到與要更新欄位相關的對象"

#. js-lingui-id: MnOwTp
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Object related to updated field does not have a label identifier"
msgstr "與更新欄位相關的對象沒有標籤識別"

#. js-lingui-id: 6unt40
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-relation-creation-payload.util.ts
msgid "Object targeted by field to create not found"
msgstr "找不到目標對象的欄位"

#. js-lingui-id: KHK54G
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Object targeted by the relation not found"
msgstr "找不到關聯目標的對象"

#. js-lingui-id: bMeJkW
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Object to delete not found"
msgstr "找不到要刪除的對象"

#. js-lingui-id: pQ5dZU
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Object to update not found"
msgstr "找不到要更新的對象"

#. js-lingui-id: cdjRFZ
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Object with same id already exists"
msgstr "具相同ID的物件已存在"

#. js-lingui-id: 53pIyA
#: src/engine/metadata-modules/view/exceptions/view.exception.ts
msgid "ObjectMetadataId is required to create a view."
msgstr "建立檢視需要 ObjectMetadataId。"

#. js-lingui-id: dzQfDY
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "October"
msgstr "十月"

#. js-lingui-id: Tp2ptT
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-on-delete.util.ts
msgid "On delete action is only supported for many to one relations"
msgstr ""

#. js-lingui-id: eWQQpx
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/object-permission.service.ts
msgid "One or more objects you are trying to set permissions for could not be found. They may have been deleted."
msgstr "您嘗試設置權限的一個或多個物件無法找到。它們可能已被刪除。"

#. js-lingui-id: JZB2eY
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-merge-many-query-runner.service.ts
msgid "One or more records were not found."
msgstr ""

#. js-lingui-id: eYgzEd
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Only field restrictions are allowed."
msgstr "只允許欄位限制。"

#. js-lingui-id: 2mFkfl
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option id is invalid"
msgstr "選項 ID 無效"

#. js-lingui-id: MniXaX
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option id is required"
msgstr "選項 ID 是必需的"

#. js-lingui-id: //eyK1
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option label \"{sanitizedLabel}\" is beneath 1 character"
msgstr "選項標籤「{sanitizedLabel}」低於1個字符"

#. js-lingui-id: mTFS0z
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option label exceeds 63 characters"
msgstr "選項標籤超過63個字符"

#. js-lingui-id: h8lHqX
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option label format not supported"
msgstr "選項標籤格式不支持"

#. js-lingui-id: +E9N4m
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option label is required"
msgstr "需要選項標籤"

#. js-lingui-id: dFudyC
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option label must be a string of at least one character"
msgstr "選項標籤必須為至少一個字符的字符串"

#. js-lingui-id: nQqNzE
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option value \"{sanitizedValue}\" is beneath 1 character"
msgstr "選項值「{sanitizedValue}」低於1個字符"

#. js-lingui-id: 5m/1Hh
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option value exceeds 63 characters"
msgstr "選項值超過63個字符"

#. js-lingui-id: zEGChV
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option value format not supported"
msgstr "選項值格式不受支持"

#. js-lingui-id: /wsRPd
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option value is required"
msgstr "需要選項值"

#. js-lingui-id: Kub9t0
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Option value must be a string of at least one character"
msgstr "選項值必須為至少一個字符的字符串"

#. js-lingui-id: EabrTR
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Options are required for enum fields"
msgstr "枚舉欄位需要選項"

#. js-lingui-id: ZKtamk
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-page-layout-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-page-layout-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-page-layout-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-page-layout-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-page-layout-tab-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-page-layout-tab-validator.service.ts
msgid "Page layout not found"
msgstr "找不到頁面版面配置"

#. js-lingui-id: C4+axZ
#: src/modules/dashboard/exceptions/dashboard.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/page-layout/exceptions/page-layout.exception.ts
msgid "Page layout not found."
msgstr "找不到頁面版面配置."

#. js-lingui-id: qJ9V6q
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-page-layout-tab-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-page-layout-tab-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-page-layout-tab-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-page-layout-tab-validator.service.ts
msgid "Page layout tab not found"
msgstr "找不到頁面版面配置分頁"

#. js-lingui-id: pOITp3
#: src/engine/metadata-modules/page-layout-tab/exceptions/page-layout-tab.exception.ts
msgid "Page layout tab not found."
msgstr "找不到頁面版面配置分頁."

#. js-lingui-id: LTouJ4
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-tab/utils/from-destroy-page-layout-tab-input-to-flat-page-layout-tab-or-throw.util.ts
msgid "Page layout tab to destroy not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: m8tBqi
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-tab/utils/from-update-page-layout-tab-input-to-flat-page-layout-tab-to-update-or-throw.util.ts
msgid "Page layout tab to update not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: zrm54u
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout/utils/from-destroy-page-layout-input-to-flat-page-layout-or-throw.util.ts
msgid "Page layout to destroy not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: /5c/t7
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout/utils/from-update-page-layout-input-to-flat-page-layout-to-update-or-throw.util.ts
msgid "Page layout to update not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: k6Npai
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
msgid "Page layout widget already exists"
msgstr "頁面版面配置小工具已存在"

#. js-lingui-id: GcU04G
#: src/engine/metadata-modules/page-layout-widget/exceptions/page-layout-widget.exception.ts
msgid "Page layout widget not found."
msgstr "找不到頁面版面配置小工具。"

#. js-lingui-id: 7QlaTN
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
msgid "Page layout widget to delete not found"
msgstr "找不到要刪除的頁面版面配置小工具"

#. js-lingui-id: v2G/zq
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/utils/from-destroy-page-layout-widget-input-to-flat-page-layout-widget-or-throw.util.ts
msgid "Page layout widget to destroy not found"
msgstr "找不到要銷毀的頁面版面配置小工具"

#. js-lingui-id: yCsIxc
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/utils/from-update-page-layout-widget-input-to-flat-page-layout-widget-to-update-or-throw.util.ts
msgid "Page layout widget to update not found"
msgstr "找不到要更新的頁面版面配置小工具"

#. js-lingui-id: +4z9mT
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
msgid "Page layout widget with id {flatPageLayoutWidgetId} already exists"
msgstr "id為{flatPageLayoutWidgetId}的頁面版面配置小工具已經存在"

#. js-lingui-id: T1gSWA
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
msgid "Parent navigation menu item not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Xsgh7b
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
msgid "Parent row level permission predicate group not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 6OzP7Y
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
msgid "Parent view filter group not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: /GJDxy
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "Password is too weak."
msgstr ""

#. js-lingui-id: wT0H4O
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "Password too weak"
msgstr "密碼強度不足"

#. js-lingui-id: vcvSI3
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Permission not found."
msgstr "找不到權限。"

#. js-lingui-id: rxi3R2
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection-validator.service.ts
msgid "Please check your connection settings. Make sure the server host, port, and password are correct."
msgstr "請檢查您的連接設置。確保伺服器主機、端口和密碼正確。"

#. js-lingui-id: mqzu5F
#: src/engine/core-modules/email-verification/services/email-verification.service.ts
msgid "Please confirm your updated email"
msgstr ""

#. js-lingui-id: NR22yi
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-webhook-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-webhook-validator.service.ts
msgid "Please provide a valid HTTP or HTTPS URL"
msgstr ""

#. js-lingui-id: RDvKTq
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection-validator.service.ts
msgid "Please provide connection details to configure your email account."
msgstr "請提供連接詳情以配置您的電子郵件帳戶。"

#. js-lingui-id: 0ldKS0
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection.service.ts
msgid "Please select a valid connection type (IMAP, SMTP, or CalDAV) and try again."
msgstr "請選擇有效的連接類型（IMAP、SMTP或CalDAV）並重試。"

#. js-lingui-id: sa9Q+R
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-merge-many-query-runner.service.ts
msgid "Please select at least 2 records to merge."
msgstr ""

#. js-lingui-id: RAkwUZ
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/approved-access-domain.exception.ts
msgid "Please use a company email domain."
msgstr "請使用公司電子郵件網域。"

#. js-lingui-id: Sguqn/
#: src/modules/workspace-member/query-hooks/workspace-member-delete-one.pre-query.hook.ts
#: src/modules/workspace-member/query-hooks/workspace-member-delete-many.pre-query.hook.ts
msgid "Please use Settings to remove a workspace member."
msgstr ""

#. js-lingui-id: f8ypJ4
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Please use single sign-on to authenticate."
msgstr "請使用單一登入進行身分驗證。"

#. js-lingui-id: KTTUV3
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
msgid "Position must be a non-negative integer"
msgstr ""

#. js-lingui-id: +DJKfQ
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-bar-chart-configuration.util.ts
msgid "Primary axis group by field is required for bar chart"
msgstr ""

#. js-lingui-id: CV1zCG
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-bar-chart-configuration.util.ts
msgid "Primary axis group by field is required for bar chart widget \"{widgetTitle}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: SdXGbu
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-line-chart-configuration.util.ts
msgid "Primary axis group by field is required for line chart"
msgstr ""

#. js-lingui-id: v874L+
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-line-chart-configuration.util.ts
msgid "Primary axis group by field is required for line chart widget \"{widgetTitle}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: t/0e9D
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-agent-required-properties.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-agent-required-properties.util.ts
msgid "Prompt cannot be empty"
msgstr "提示詞不能為空"

#. js-lingui-id: OTJNm9
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-role-required-properties-are-defined.util.ts
msgid "Property {property} is required for role"
msgstr ""

#. js-lingui-id: dtGxRz
#: src/engine/core-modules/record-transformer/utils/transform-phones-value.util.ts
msgid "Provided and inferred calling code are conflicting"
msgstr "提供的撥號代碼和推斷的撥號代碼有衝突"

#. js-lingui-id: Vq/afT
#: src/engine/core-modules/record-transformer/utils/transform-phones-value.util.ts
msgid "Provided and inferred country code are conflicting"
msgstr "提供的國家代碼和推斷的國家代碼有衝突"

#. js-lingui-id: HZ45ox
#: src/engine/core-modules/record-transformer/utils/transform-phones-value.util.ts
msgid "Provided country code and calling code are conflicting"
msgstr "提供的國家代碼和撥號代碼有衝突"

#. js-lingui-id: A4Ohxb
#: src/engine/core-modules/record-transformer/utils/transform-phones-value.util.ts
msgid "Provided phone number is invalid {number}"
msgstr "提供的電話號碼無效 {number}"

#. js-lingui-id: OL88cI
#: src/engine/core-modules/public-domain/public-domain.service.ts
msgid "Public domain already registered"
msgstr "公開域名已註冊"

#. js-lingui-id: Vr4xfK
#: src/engine/core-modules/public-domain/public-domain.exception.ts
msgid "Public domain not found."
msgstr "找不到公開網域。"

#. js-lingui-id: Capzni
#: src/engine/core-modules/dns-manager/services/dns-manager.service.ts
msgid "Public domain URL is not defined. Please set the PUBLIC_DOMAIN_URL environment variable"
msgstr "公共域名URL未定義。請設置PUBLIC_DOMAIN_URL環境變量"

#. js-lingui-id: vVCf2E
#: src/modules/dashboard/chart-data/exceptions/chart-data.exception.ts
msgid "Query execution failed."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9QTny9
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
msgid "Query failed."
msgstr "查詢失敗。"

#. js-lingui-id: 6H9kMC
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Query timed out. Please try again."
msgstr "查詢逾時。請再試一次。"

#. js-lingui-id: xD2MTL
#: src/engine/core-modules/throttler/throttler.exception.ts
msgid "Rate limit reached. Please try again later."
msgstr "已達速率限制。請稍後再試。"

#. js-lingui-id: 8G8dJM
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Raw SQL queries are not allowed."
msgstr "不允許原生 SQL 查詢。"

#. js-lingui-id: EESfI5
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Record does not satisfy security constraints."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 4R+xJM
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
msgid "Record not found."
msgstr "找不到記錄。"

#. js-lingui-id: 1GvzpH
#: src/modules/connected-account/refresh-tokens-manager/exceptions/connected-account-refresh-tokens.exception.ts
msgid "Refresh token not found."
msgstr "找不到更新權杖。"

#. js-lingui-id: 2dNwZB
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Related record not found."
msgstr "找不到相關記錄。"

#. js-lingui-id: 2LXGtF
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "Relation configuration is invalid."
msgstr "關聯設定無效。"

#. js-lingui-id: +bFtT5
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/utils/from-relation-create-field-input-to-flat-field-metadatas.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/utils/from-morph-relation-create-field-input-to-flat-field-metadatas.util.ts
msgid "Relation creation payload is required"
msgstr "關聯創建數據是必需的"

#. js-lingui-id: 5y41wK
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Relation field target metadata not found"
msgstr "找不到目標元數據的關聯欄位"

#. js-lingui-id: 83atrc
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "Relation is not enabled for this field."
msgstr "此欄位未啟用關聯。"

#. js-lingui-id: PWdFkY
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Remote objects are not production ready yet"
msgstr "遠程對象尚未達到生產就緒狀態"

#. js-lingui-id: yVxtzR
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Remote objects are not supported yet"
msgstr "遠程對象尚不支持"

#. js-lingui-id: pCsIQQ
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification-exception-filter.util.ts
msgid "Request has expired, please try again."
msgstr "請求已過期，請重試。"

#. js-lingui-id: KPIUoa
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-agent-response-format.util.ts
msgid "Response format type must be either \"text\" or \"json\""
msgstr "回應格式類型必須是 \\\"text\\\" 或 \\\"json\\\""

#. js-lingui-id: 6Plp3x
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-agent-response-format.util.ts
msgid "Response format with type \"json\" must include a schema"
msgstr "類型為 \\\"json\\\" 的回應格式必須包含結構描述"

#. js-lingui-id: JCqfz6
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-agent-response-format.util.ts
msgid "Response format with type \"text\" should not include a schema"
msgstr "類型為 \\\"text\\\" 的回應格式不應包含結構描述"

#. js-lingui-id: QbW1ho
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-flat-role-target-assignation-availability.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-flat-role-target-assignation-availability.util.ts
msgid "Role \"{roleLabel}\" cannot be assigned to agents"
msgstr ""

#. js-lingui-id: u1Fm8i
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-flat-role-target-assignation-availability.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-flat-role-target-assignation-availability.util.ts
msgid "Role \"{roleLabel}\" cannot be assigned to API keys"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9ZQkou
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-flat-role-target-assignation-availability.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-flat-role-target-assignation-availability.util.ts
msgid "Role \"{roleLabel}\" cannot be assigned to users"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ViBevc
#: src/engine/metadata-modules/role/exceptions/role-target.exception.ts
msgid "Role cannot be assigned to this entity."
msgstr "無法將角色指派給此實體。"

#. js-lingui-id: zeffu9
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Role must have at least one target."
msgstr "角色至少需要一個目標。"

#. js-lingui-id: MvTCyk
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-role-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-role-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-role-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-role-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
msgid "Role not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: /BTyf+
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate-group.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/role/exceptions/role-target.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
msgid "Role not found."
msgstr "找不到角色。"

#. js-lingui-id: ctpIGF
#: src/engine/metadata-modules/role/exceptions/role-target.exception.ts
msgid "Role target is missing identifier."
msgstr "角色目標缺少識別碼。"

#. js-lingui-id: oCyyzG
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-flat-role-target-targets-only-one-entity.util.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-flat-role-target-targets-only-one-entity.util.ts
msgid "Role target must have exactly one of: apiKeyId, userWorkspaceId, or agentId"
msgstr ""

#. js-lingui-id: oNYUjk
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
msgid "Role target not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: gz6uii
#: src/engine/metadata-modules/role/exceptions/role-target.exception.ts
msgid "Role target not found."
msgstr "找不到角色目標。"

#. js-lingui-id: alYNOd
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-role-target-validator.service.ts
msgid "Role target with this id already exists"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Ub8R48
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Roles and permissions configuration not found."
msgstr "找不到角色與權限設定。"

#. js-lingui-id: AcyaP/
#: src/engine/metadata-modules/route-trigger/exceptions/route-trigger.exception.ts
msgid "Route already exists."
msgstr "路由已存在."

#. js-lingui-id: F35apa
#: src/engine/metadata-modules/route-trigger/exceptions/route-trigger.exception.ts
msgid "Route not found."
msgstr "找不到路由."

#. js-lingui-id: mF5BSU
#: src/engine/metadata-modules/route-trigger/exceptions/route-trigger.exception.ts
msgid "Route path already exists."
msgstr "路由路徑已存在."

#. js-lingui-id: RwBHMj
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate-group.exception.ts
msgid "Row level permission predicate feature is disabled."
msgstr ""

#. js-lingui-id: va8c5P
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
msgid "Row level permission predicate group not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: HBfLro
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate-group.exception.ts
msgid "Row level permission predicate group not found."
msgstr ""

#. js-lingui-id: vMP7nZ
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
msgid "Row level permission predicate group to delete not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: NhW7fb
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
msgid "Row level permission predicate group to update not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: LrJvM0
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-group-validator.service.ts
msgid "Row level permission predicate group with this id already exists"
msgstr ""

#. js-lingui-id: fEazMl
#: src/engine/metadata-modules/row-level-permission-predicate/exceptions/row-level-permission-predicate.exception.ts
msgid "Row level permission predicate not found."
msgstr ""

#. js-lingui-id: zdTUvE
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
msgid "Row level permission predicate to delete not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: aeNy7i
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
msgid "Row level permission predicate to update not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: CUT3wK
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-row-level-permission-predicate-validator.service.ts
msgid "Row level permission predicate with this id already exists"
msgstr ""

#. js-lingui-id: +5kO8P
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#. js-lingui-id: PdVIJC
#: src/engine/metadata-modules/search-field-metadata/constants/search-vector-field.constants.ts
msgid "Search vector"
msgstr "搜索向量"

#. js-lingui-id: hgvbYY
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "September"
msgstr "九月"

#. js-lingui-id: e1k+No
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Sign up is disabled."
msgstr "已停用註冊。"

#. js-lingui-id: 4AomZC
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Single sign-on authentication failed."
msgstr "單一登入身分驗證失敗。"

#. js-lingui-id: OhD7+a
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-skill-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-skill-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-skill-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-skill-validator.service.ts
msgid "Skill not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 68ze54
#: src/engine/metadata-modules/skill/skill.exception.ts
msgid "Skill not found."
msgstr ""

#. js-lingui-id: e6udqn
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-skill-name-uniqueness.util.ts
msgid "Skill with name \"{name}\" already exists"
msgstr ""

#. js-lingui-id: RyE+Of
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-role-required-properties-are-defined.util.ts
msgid "Some of the information provided is invalid. Please check your input and try again."
msgstr "提供的信息中有些無效。請檢查您的輸入並重試。"

#. js-lingui-id: 01Sxb6
#: src/engine/metadata-modules/permission-flag/permission-flag.service.ts
msgid "Some of the permissions you selected are not valid. Please try again with valid permission settings."
msgstr "您選擇的一些權限無效。請使用有效的權限設置重試。"

#. js-lingui-id: aPJopM
#: src/engine/metadata-modules/user-role/user-role.service.ts
msgid "Some workspace memberships could not be found. They may no longer have access to this workspace."
msgstr "找不到某些工作區成員資格。他們可能不再有權訪問此工作區。"

#. js-lingui-id: OmgwCE
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Source object cannot be the target object"
msgstr ""

#. js-lingui-id: IP+RN5
#: src/engine/core-modules/sso/sso.exception.ts
msgid "SSO configuration error."
msgstr "SSO 設定錯誤。"

#. js-lingui-id: NflMcG
#: src/engine/core-modules/sso/sso.exception.ts
msgid "SSO is disabled."
msgstr "已停用 SSO。"

#. js-lingui-id: 7XNKWU
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
msgid "Standard agents cannot be modified."
msgstr "無法修改標準代理程式。"

#. js-lingui-id: dc5N0o
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Standard fields cannot be deleted"
msgstr "標準欄位無法刪除"

#. js-lingui-id: Ptv+nG
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-object-metadata-validator.service.ts
msgid "Standard objects cannot be deleted"
msgstr "標準對象無法刪除"

#. js-lingui-id: H8j7uw
#: src/engine/metadata-modules/skill/skill.exception.ts
msgid "Standard skills cannot be modified."
msgstr ""

#. js-lingui-id: S7DRR+
#: src/modules/workflow/common/utils/assert-workflow-statuses-not-set.ts
msgid "Statuses cannot be set manually."
msgstr "狀態不能手動設置。"

#. js-lingui-id: u+rv4L
#: src/modules/workflow/workflow-runner/workspace-services/workflow-runner.workspace-service.ts
msgid "Step is not a form"
msgstr "步驟不是表單"

#. js-lingui-id: An2IAh
#: src/engine/core-modules/workspace/workspace.exception.ts
msgid "Subdomain not found."
msgstr "找不到子網域。"

#. js-lingui-id: x0Vn7k
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Subscription is not in trial period."
msgstr "訂閱不在試用期內。"

#. js-lingui-id: nnWIIb
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Subscription item not found."
msgstr "找不到訂閱項目。"

#. js-lingui-id: uo7UmH
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Subscription not found."
msgstr "找不到訂閱。"

#. js-lingui-id: VNohoc
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Subscription phase not found."
msgstr "找不到訂閱階段。"

#. js-lingui-id: DBC3t5
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#. js-lingui-id: 8UWeLh
#: src/engine/metadata-modules/page-layout/exceptions/page-layout.exception.ts
msgid "Tab not found for widget duplication."
msgstr "複製小工具時找不到分頁。"

#. js-lingui-id: 5y3Wbw
#: src/engine/twenty-orm/utils/compute-relation-connect-query-configs.util.ts
msgid "Target object metadata not found for {connectFieldName}"
msgstr "找不到 {connectFieldName} 的目標對象元數據"

#. js-lingui-id: 1ssKrE
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Target relation field does not belong to the expected object"
msgstr ""

#. js-lingui-id: wG8PVB
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Target relation field does not reference the source object"
msgstr ""

#. js-lingui-id: xLsFda
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-morph-or-relation-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Target relation field does not reference this field"
msgstr ""

#. js-lingui-id: /HKzKW
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-webhook-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-webhook-validator.service.ts
msgid "Target URL is required"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9Q/KBa
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
msgid "targetObjectMetadataId is required when targetRecordId is provided"
msgstr ""

#. js-lingui-id: vdVtAE
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
msgid "targetRecordId is required when targetObjectMetadataId is provided"
msgstr ""

#. js-lingui-id: M10it4
#: src/utils/__test__/custom-exception.spec.ts
#: src/utils/__test__/custom-exception.spec.ts
#: src/utils/__test__/custom-exception.spec.ts
msgid "Test error"
msgstr "測試錯誤"

#. js-lingui-id: J+cH9z
#: src/utils/__test__/custom-exception.spec.ts
msgid "Test user friendly message"
msgstr "測試使用者友善訊息"

#. js-lingui-id: mQj02P
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-agent-response-format.util.ts
msgid "Text response format should not have a schema"
msgstr "文字回應格式不應包含結構描述"

#. js-lingui-id: GekZDw
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/utils/from-update-agent-input-to-flat-agent-to-update.util.ts
msgid "The agent you are looking for could not be found. It may have been deleted or you may not have access to it."
msgstr "找不到您正在尋找的代理。它可能已被刪除，或者您可能無權存取它。"

#. js-lingui-id: eC8p5b
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.service.ts
msgid "The API key does not have a valid role assigned. Please check your API key configuration."
msgstr "API金鑰未分配有效角色。請檢查API金鑰配置。"

#. js-lingui-id: IU78DA
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.service.ts
msgid "The application does not have a valid role assigned. Please check your application configuration."
msgstr ""

#. js-lingui-id: nCXfEw
#: src/engine/metadata-modules/role/role.service.ts
msgid "The default role cannot be deleted as it is required for the workspace to function properly."
msgstr "默認角色無法刪除，因為它是工作區正常運行所必需的。"

#. js-lingui-id: 0biWRI
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "The default role cannot be deleted."
msgstr "無法刪除預設角色。"

#. js-lingui-id: 6BBrjb
#: src/engine/metadata-modules/role/role.service.ts
msgid "The default role for this workspace could not be found. Please contact support for assistance."
msgstr "未找到此工作區的默認角色。請聯繫支持以獲得幫助。"

#. js-lingui-id: 22Peto
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/approved-access-domain.exception.ts
msgid "The domain does not match your email domain."
msgstr "此網域與您的電子郵件網域不相符。"

#. js-lingui-id: o6DGfJ
#: src/engine/core-modules/workspace/services/workspace.service.ts
msgid "The field \"{field}\" cannot be updated. Please contact your workspace administrator."
msgstr "\"{field}\" 欄位無法更新。請聯繫您的工作區管理員。"

#. js-lingui-id: LdhPiK
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/field-permission/field-permission.service.ts
msgid "The field you are trying to set permissions for could not be found. It may have been deleted."
msgstr "您嘗試設置權限的字段找不到。它可能已被刪除。"

#. js-lingui-id: EJUSll
#: src/modules/workflow/common/workspace-services/workflow-version-validation.workspace-service.ts
msgid "The initial version of a workflow can not be deleted"
msgstr "工作流的初始版本不能被刪除"

#. js-lingui-id: hx2IZ4
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/object-permission.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/field-permission/field-permission.service.ts
msgid "The object you are trying to set permissions for could not be found. It may have been deleted."
msgstr "您嘗試設置權限的物件找不到。它可能已被刪除。"

#. js-lingui-id: pv+BoZ
#: src/engine/core-modules/graphql/hooks/use-validate-graphql-query-complexity.hook.ts
msgid "The request is too complex to process. Please try reducing the amount of requested fields."
msgstr "此請求過於複雜，無法處理。請嘗試減少請求的欄位數量。"

#. js-lingui-id: 4LVaa7
#: src/engine/core-modules/graphql/hooks/use-validate-graphql-query-complexity.hook.ts
msgid "The request is too complex to process. Please try reducing the amount of requested root resolvers."
msgstr "此請求過於複雜，無法處理。請嘗試減少請求的根解析器數量。"

#. js-lingui-id: Zi9X+u
#: src/engine/metadata-modules/flat-role/utils/from-update-role-input-to-flat-role-to-update-or-throw.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-role/utils/from-delete-role-input-to-flat-role-or-throw.util.ts
msgid "The role you are looking for could not be found. It may have been deleted or you may not have access to it."
msgstr "找不到您正在尋找的角色。可能已被刪除或者您可能無法訪問它。"

#. js-lingui-id: HRcugS
#: src/engine/metadata-modules/permission-flag/permission-flag.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/object-permission.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/object-permission.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/field-permission/field-permission.service.ts
msgid "The role you are trying to modify could not be found. It may have been deleted or you may not have access to it."
msgstr "您嘗試修改的角色找不到。它可能已被刪除或者您可能無法訪問它。"

#. js-lingui-id: H1tAJD
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-label.util.ts
msgid "The singular and plural labels cannot be the same for an object"
msgstr "物件的單數標籤與複數標籤不能相同"

#. js-lingui-id: FOEWHl
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name.util.ts
msgid "The singular and plural names cannot be the same for an object"
msgstr "物件的單數名稱與複數名稱不能相同"

#. js-lingui-id: mTxjri
#: src/engine/core-modules/workspace-invitation/workspace-invitation.exception.ts
msgid "There is an issue with your invitation. Please try again."
msgstr ""

#. js-lingui-id: gH+wBS
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification.exception.ts
msgid "There is an issue with your token. Please try again."
msgstr ""

#. js-lingui-id: Kfwq7n
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection-validator.service.ts
msgid "There was an issue with your connection settings. Please try again."
msgstr "您的連接設置出現問題。 請再試一次。"

#. js-lingui-id: Iy9pZw
#: src/engine/api/graphql/workspace-query-runner/utils/handle-duplicate-key-error.util.ts
msgid "This {fieldLabel} value is already in use. Please check your data and try again."
msgstr "此{fieldLabel}的值已被使用。請檢查您的資料並重試。"

#. js-lingui-id: Izdz+Y
#: src/engine/core-modules/api-key/services/api-key.service.ts
msgid "This API Key has been revoked and can no longer be used."
msgstr "此API金鑰已被撤銷，不能再使用。"

#. js-lingui-id: K02c+I
#: src/engine/core-modules/api-key/exceptions/api-key.exception.ts
msgid "This API key has been revoked."
msgstr "此 API 金鑰已被撤銷。"

#. js-lingui-id: OLL1W0
#: src/engine/core-modules/api-key/exceptions/api-key.exception.ts
msgid "This API key has expired."
msgstr "此 API 金鑰已到期。"

#. js-lingui-id: Jmzgho
#: src/engine/core-modules/api-key/services/api-key.service.ts
msgid "This API Key has expired. Please create a new one."
msgstr "此API金鑰已過期。請創建一個新的。"

#. js-lingui-id: 9J2vmW
#: src/engine/core-modules/api-key/exceptions/api-key.exception.ts
msgid "This API key has no role assigned."
msgstr "此 API 金鑰未指派角色。"

#. js-lingui-id: FY4xDH
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-page-layout-widget-validator.service.ts
msgid "This chart type requires the Dashboard V2 feature to be enabled"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ADtO2E
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "This connection is not allowed."
msgstr "不允許此連線。"

#. js-lingui-id: z7bcpf
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/approved-access-domain.exception.ts
msgid "This domain has already been validated."
msgstr "此網域已完成驗證。"

#. js-lingui-id: RQbcZC
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/approved-access-domain.exception.ts
msgid "This domain has already been verified."
msgstr "此網域已驗證。"

#. js-lingui-id: 3eKCDz
#: src/engine/core-modules/public-domain/public-domain.exception.ts
msgid "This domain is already registered as a custom domain."
msgstr "此網域已註冊為自訂網域。"

#. js-lingui-id: s6batt
#: src/engine/core-modules/approved-access-domain/approved-access-domain.exception.ts
msgid "This domain is already registered."
msgstr "此網域已註冊。"

#. js-lingui-id: 8sTsIR
#: src/engine/core-modules/workspace/workspace.exception.ts
msgid "This domain is already taken."
msgstr "此網域已被使用。"

#. js-lingui-id: NcQ6eO
#: src/engine/core-modules/user/user.exception.ts
msgid "This email is already in use."
msgstr "此電子郵件已被使用。"

#. js-lingui-id: hsi+jf
#: src/engine/core-modules/workspace/workspace.exception.ts
msgid "This feature is not enabled."
msgstr "此功能尚未啟用。"

#. js-lingui-id: MKqbeR
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "This field cannot be modified."
msgstr "此欄位無法修改。"

#. js-lingui-id: AKIPVa
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "This field name is not available."
msgstr "此欄位名稱不可用。"

#. js-lingui-id: 6Z/zIt
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "This method is not allowed."
msgstr "不允許此方法。"

#. js-lingui-id: /XKGep
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/field-metadata/field-metadata.exception.ts
msgid "This name is a reserved keyword."
msgstr "此名稱為保留字。"

#. js-lingui-id: yIUmAs
#: src/engine/metadata-modules/utils/exceptions/invalid-metadata.exception.ts
msgid "This name is not available."
msgstr "此名稱不可用。"

#. js-lingui-id: gPBck6
#: src/engine/metadata-modules/flat-object-metadata/validators/utils/validate-flat-object-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-flat-field-metadata-name.util.ts
msgid "This name is reserved. Use a different name or the system will add \"Custom\" suffix."
msgstr "此名稱已被保留。請使用其他名稱，否則系統將加上 \"Custom\" 後綴。"

#. js-lingui-id: R8zIJd
#: src/engine/metadata-modules/object-metadata/object-metadata.exception.ts
msgid "This object cannot be modified."
msgstr "此物件無法修改。"

#. js-lingui-id: 7ZdJO2
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "This operation is not allowed."
msgstr "不允許此操作。"

#. js-lingui-id: eitC3W
#: src/engine/workspace-datasource/workspace-datasource.service.ts
msgid "This operation is not allowed. Please try a different approach or contact support if you need assistance."
msgstr "不允許此操作。請嘗試不同的方法或聯繫支持以獲得幫助。"

#. js-lingui-id: bEhTPN
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-runner/exceptions/workspace-migration-action-execution.exception.ts
msgid "This operation is not supported."
msgstr "不支援此操作。"

#. js-lingui-id: Y5C3uK
#: src/modules/connected-account/refresh-tokens-manager/exceptions/connected-account-refresh-tokens.exception.ts
msgid "This provider is not supported."
msgstr "不支援此提供者。"

#. js-lingui-id: 8achGR
#: src/engine/core-modules/public-domain/public-domain.exception.ts
msgid "This public domain is already registered."
msgstr "此公開網域已註冊。"

#. js-lingui-id: TjUnO1
#: src/engine/api/graphql/workspace-query-runner/utils/handle-duplicate-key-error.util.ts
#: src/engine/api/graphql/workspace-query-runner/utils/handle-duplicate-key-error.util.ts
msgid "This record already exists. Please check your data and try again."
msgstr "此記錄已存在。請檢查您的數據並重試。"

#. js-lingui-id: 0arbc4
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-update-one-query-runner.service.ts
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-restore-one-query-runner.service.ts
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-merge-many-query-runner.service.ts
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-find-one-query-runner.service.ts
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-destroy-one-query-runner.service.ts
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-delete-one-query-runner.service.ts
msgid "This record does not exist or has been deleted."
msgstr ""

#. js-lingui-id: rExecr
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
msgid "This role cannot be assigned to agents."
msgstr "此角色無法指派給代理程式。"

#. js-lingui-id: UP3ZAj
#: src/engine/core-modules/api-key/exceptions/api-key.exception.ts
msgid "This role cannot be assigned to API keys."
msgstr "此角色無法指派給 API 金鑰。"

#. js-lingui-id: c68K+k
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "This role cannot be assigned to users."
msgstr "此角色無法指派給使用者。"

#. js-lingui-id: 2jnsqJ
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "This role cannot be edited."
msgstr "無法編輯此角色。"

#. js-lingui-id: KoDdqN
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-role-is-editable.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/permission-flag/permission-flag.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/object-permission.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/field-permission/field-permission.service.ts
msgid "This role cannot be modified because it is a system role. Only custom roles can be edited."
msgstr "此角色不能修改，因為它是系統角色。只有自定義角色可以編輯。"

#. js-lingui-id: nFIPim
#: src/engine/core-modules/workspace/workspace.exception.ts
msgid "This subdomain is already taken."
msgstr "此子網域已被使用。"

#. js-lingui-id: aXBMTb
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-merge-many-query-runner.service.ts
msgid "This type of record cannot be merged."
msgstr ""

#. js-lingui-id: GEN5Cv
#: src/engine/core-modules/workspace-invitation/workspace-invitation.exception.ts
msgid "This user is already a member of the workspace."
msgstr "此使用者已是該工作區成員。"

#. js-lingui-id: LtsBYU
#: src/engine/core-modules/twenty-config/twenty-config.exception.ts
msgid "This variable can only be set via environment."
msgstr "此變數只能透過環境變數設定。"

#. js-lingui-id: kkDQ8m
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#. js-lingui-id: /ObxXq
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Too many admin candidates found."
msgstr "找到過多的管理員候選人。"

#. js-lingui-id: MYdvBz
#: src/engine/api/graphql/workspace-query-runner/workspace-query-runner.exception.ts
msgid "Too many records affected."
msgstr "影響的記錄過多。"

#. js-lingui-id: ExheIC
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Too many records to update at once."
msgstr "一次要更新的記錄過多。"

#. js-lingui-id: M68C8m
#: src/engine/core-modules/email-verification/email-verification.exception.ts
msgid "Too many requests. Please try again later."
msgstr "請求過多。請稍後再試。"

#. js-lingui-id: mfqtz7
#: src/engine/core-modules/workspace-invitation/services/workspace-invitation.service.ts
msgid "Too many workspace invitations sent. Please try again later."
msgstr ""

#. js-lingui-id: tEb/hR
#: src/modules/dashboard/chart-data/exceptions/chart-data.exception.ts
msgid "Transformation failed."
msgstr ""

#. js-lingui-id: VD8J6l
#: src/engine/metadata-modules/route-trigger/exceptions/route-trigger.exception.ts
msgid "Trigger not found."
msgstr "找不到觸發器。"

#. js-lingui-id: G3myU+
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#. js-lingui-id: T+yZIr
#: src/engine/core-modules/two-factor-authentication/two-factor-authentication.exception.ts
msgid "Two-factor authentication is already set up."
msgstr "已設定雙重驗證。"

#. js-lingui-id: lNKrNc
#: src/engine/core-modules/two-factor-authentication/two-factor-authentication.exception.ts
msgid "Two-factor authentication method not found."
msgstr "找不到雙重驗證方法。"

#. js-lingui-id: 7Z7wx7
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Two-factor authentication setup is required."
msgstr "需要設定雙重驗證。"

#. js-lingui-id: VT9cmj
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Two-factor authentication verification is required."
msgstr "需要進行雙重驗證。"

#. js-lingui-id: WWSSTx
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-index-metadata-validator.service.ts
msgid "Unique index cannot be created for field {fieldName} of type {fieldType}"
msgstr "無法為類型為{fieldType}的欄位{fieldName}建立唯一索引"

#. js-lingui-id: tEncxN
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Unknown operation."
msgstr "未知的操作。"

#. js-lingui-id: BIxgma
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Unknown permission required."
msgstr "需要未知的權限。"

#. js-lingui-id: Md/2jb
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-runner/exceptions/workspace-migration-action-execution.exception.ts
msgid "Unsupported composite column type."
msgstr "不支援的複合欄位類型。"

#. js-lingui-id: 1r7kLp
#: src/engine/core-modules/twenty-config/twenty-config.exception.ts
msgid "Unsupported configuration type."
msgstr "不支援的設定類型。"

#. js-lingui-id: EBZdX5
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/compute-cron-pattern-from-schedule.ts
msgid "Unsupported cron schedule type"
msgstr "不支持的計時排程類型"

#. js-lingui-id: crxihq
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/services/flat-field-metadata-type-validator.service.ts
msgid "Unsupported field metadata type {fieldType}"
msgstr "不支持的欄位元數據類型{fieldType}"

#. js-lingui-id: B4Eu7x
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-runner/exceptions/workspace-migration-action-execution.exception.ts
msgid "Unsupported field metadata type."
msgstr ""

#. js-lingui-id: s+1Ldg
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
msgid "Unsupported page layout widget type {widgetType}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: lHCFXi
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Update field restrictions only apply to updatable objects."
msgstr "更新欄位限制僅適用於可更新的物件。"

#. js-lingui-id: r5C2wB
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-field-metadata-validator.service.ts
msgid "Updated field name is not synced with label"
msgstr "更新後的欄位名稱與標籤不同步"

#. js-lingui-id: Gjk0so
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-iframe-url.util.ts
msgid "URL must be a string"
msgstr ""

#. js-lingui-id: yV6160
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/validators/utils/validate-iframe-url.util.ts
msgid "URL must be a string for widget \"{widgetTitle}\""
msgstr ""

#. js-lingui-id: GkcfmO
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "User already exists"
msgstr "使用者已存在"

#. js-lingui-id: 9QHVZ2
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "User already has a role assigned."
msgstr "使用者已被指派角色。"

#. js-lingui-id: l9dlVi
#: src/engine/core-modules/auth/strategies/jwt.auth.strategy.ts
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "User does not have access to this workspace"
msgstr "用戶沒有權限訪問此工作區"

#. js-lingui-id: kZ0tmK
#: src/engine/core-modules/auth/strategies/jwt.auth.strategy.spec.ts
#: src/engine/core-modules/auth/strategies/jwt.auth.strategy.spec.ts
msgid "User does not have access to this workspace."
msgstr ""

#. js-lingui-id: Sl1ElS
#: src/engine/metadata-modules/permissions/utils/permission-graphql-api-exception-handler.util.ts
msgid "User does not have permission."
msgstr "用戶無權限。"

#. js-lingui-id: EHZMfR
#: src/utils/__test__/custom-exception.spec.ts
#: src/utils/__test__/custom-exception.spec.ts
msgid "User friendly error message"
msgstr "使用者友善的錯誤訊息"

#. js-lingui-id: pMOjQa
#: src/engine/core-modules/auth/token/services/access-token.service.ts
#: src/engine/core-modules/auth/strategies/jwt.auth.strategy.ts
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "User is not a member of the workspace."
msgstr "用戶不屬於該工作區。"

#. js-lingui-id: B43Kks
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "User is not part of the workspace"
msgstr "用戶不屬於該工作區"

#. js-lingui-id: siJgSI
#: src/engine/core-modules/user/user.exception.ts
#: src/engine/core-modules/sso/sso.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "User not found."
msgstr "找不到使用者。"

#. js-lingui-id: g5Z6no
#: src/engine/core-modules/admin-panel/admin-panel.service.ts
msgid "User not found. Please check the email or ID."
msgstr "找不到用戶。請檢查電子郵件或ID。"

#. js-lingui-id: VkcC68
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "User was not created with email/password"
msgstr "使用者未以電郵/密碼建立"

#. js-lingui-id: lUEEso
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/ai/ai-agent/agent.exception.ts
#: src/engine/core-modules/user-workspace/user-workspace.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/strategies/jwt.auth.strategy.spec.ts
msgid "User workspace not found."
msgstr "找不到使用者工作區。"

#. js-lingui-id: 9mCrQp
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "User workspace role configuration not found."
msgstr "找不到使用者工作區角色設定。"

#. js-lingui-id: UBPzFQ
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-field-metadata/validators/utils/validate-enum-flat-field-metadata.util.ts
msgid "Value must be in UPPER_CASE and follow snake_case \"{sanitizedValue}\""
msgstr "值必須是全部大寫，並遵循 snake_case 格式 \"{sanitizedValue}\""

#. js-lingui-id: HhN1Bv
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
msgid "View already exists"
msgstr "\"檢視\" 已經存在"

#. js-lingui-id: kB0dDD
#: src/engine/metadata-modules/view/exceptions/flat-view.exception.ts
msgid "View already exists."
msgstr "檢視已存在。"

#. js-lingui-id: pTvQqf
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View field already exists"
msgstr "查看欄位已存在。"

#. js-lingui-id: Xm6R6B
#: src/engine/metadata-modules/view-field/exceptions/view-field.exception.ts
msgid "View field already exists."
msgstr "查看欄位已存在。"

#. js-lingui-id: 7jUWQ+
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View field metadata already exists"
msgstr "查看欄位的元數據已經存在"

#. js-lingui-id: Yvf7WL
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View field metadata with id {flatViewFieldId} already exists"
msgstr "id為{flatViewFieldId}的查看欄位的元數據已經存在"

#. js-lingui-id: 7LMaUn
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View field position cannot be lower than label identifier view field position"
msgstr "視圖欄位位置不能低於標籤識別符視圖欄位位置"

#. js-lingui-id: WZzm3R
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View field related view object metadata not found"
msgstr "未找到關聯的視圖對象元數據"

#. js-lingui-id: XJlyZS
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-field/utils/from-delete-view-field-input-to-flat-view-field-or-throw.util.ts
msgid "View field to delete not found"
msgstr "找不到視圖欄位以刪除"

#. js-lingui-id: DXyYuh
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-field/utils/from-destroy-view-field-input-to-flat-view-field-or-throw.util.ts
msgid "View field to destroy not found"
msgstr "找不到要銷毀的視圖欄位"

#. js-lingui-id: Fpy/K1
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-field/utils/from-update-view-field-input-to-flat-view-field-to-update-or-throw.util.ts
msgid "View field to update not found"
msgstr "找不到要更新的檢視欄位"

#. js-lingui-id: AprfQL
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View field to update parent view not found"
msgstr "視圖欄位要更新的父視圖未找到"

#. js-lingui-id: sqzMKR
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View field to update parent view object not found"
msgstr "視圖欄位要更新的父視圖對象未找到"

#. js-lingui-id: 89Wiy+
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View field with same fieldmetadataId and viewId already exists"
msgstr "具有相同fieldmetadataId和viewId的視圖欄位已存在"

#. js-lingui-id: ENVlLK
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
msgid "View filter group cannot be its own parent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: tir/7Q
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
msgid "View filter group hierarchy exceeds maximum depth of {VIEW_FILTER_GROUP_MAX_DEPTH}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: eUPMYZ
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
msgid "View filter group not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: UfIsQu
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
msgid "View filter group with this id already exists"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 1KSqGE
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
msgid "View filter not found"
msgstr "找不到視圖篩選器"

#. js-lingui-id: 3l1ppY
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-filter/utils/from-delete-view-filter-input-to-flat-view-filter-or-throw.util.ts
msgid "View filter to delete not found"
msgstr "找不到要刪除的視圖篩選器"

#. js-lingui-id: 9gedIx
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-filter/utils/from-destroy-view-filter-input-to-flat-view-filter-or-throw.util.ts
msgid "View filter to destroy not found"
msgstr "找不到要銷毀的篩選器視圖"

#. js-lingui-id: GzthLy
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-filter/utils/from-update-view-filter-input-to-flat-view-filter-to-update-or-throw.util.ts
msgid "View filter to update not found"
msgstr "找不到要更新的篩選器視圖"

#. js-lingui-id: LnNgrI
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
msgid "View filter with this id already exists"
msgstr "具有相同 ID 的篩選器視圖已存在"

#. js-lingui-id: MGbEFN
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
msgid "View group metadata already exists"
msgstr "查看群組的元數據已經存在"

#. js-lingui-id: lbyQO4
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
msgid "View group metadata with id {flatViewGroupId} already exists"
msgstr "id為{flatViewGroupId}的查看群組的元數據已經存在"

#. js-lingui-id: JdAvYa
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-group/utils/from-delete-view-group-input-to-flat-view-group-or-throw.util.ts
msgid "View group to delete not found"
msgstr "找不到要刪除的查看群組"

#. js-lingui-id: 34hWb7
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-group/utils/from-destroy-view-group-input-to-flat-view-group-or-throw.util.ts
msgid "View group to destroy not found"
msgstr "找不到要銷毀的查看群組"

#. js-lingui-id: UP/TXo
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-view-group/utils/from-update-view-group-input-to-flat-view-group-to-update-or-throw.util.ts
msgid "View group to update not found"
msgstr "找不到要更新的查看群組"

#. js-lingui-id: P0grPG
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
msgid "View group to update parent view not found"
msgstr "找不到要更新父視圖的查看群組"

#. js-lingui-id: M7KWZV
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
msgid "View kanban aggregate field metadata not found"
msgstr "視圖看板彙總字段元數據未找到"

#. js-lingui-id: F4A9mL
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-filter-group-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-field-validator.service.ts
msgid "View not found"
msgstr "找不到視圖"

#. js-lingui-id: yheEin
#: src/engine/metadata-modules/view/exceptions/flat-view.exception.ts
msgid "View not found."
msgstr "找不到檢視."

#. js-lingui-id: toB/08
#: src/engine/metadata-modules/flat-view/utils/from-delete-view-input-to-flat-view-or-throw.util.ts
msgid "View to delete not found"
msgstr "找不到要刪除的視圖"

#. js-lingui-id: NnD3Ti
#: src/engine/metadata-modules/flat-view/utils/from-destroy-view-input-to-flat-view-or-throw.util.ts
msgid "View to destroy not found"
msgstr "找不到要銷毀的視圖"

#. js-lingui-id: 3+GbNY
#: src/engine/metadata-modules/flat-view/utils/from-update-view-input-to-flat-view-to-update-or-throw.util.ts
msgid "View to update not found"
msgstr "找不到要更新的視圖"

#. js-lingui-id: ZgRtC4
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-view-validator.service.ts
msgid "View with same id is already exists"
msgstr "具有相同ID的視圖已存在"

#. js-lingui-id: qTtxHh
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-navigation-menu-item-validator.service.ts
msgid "viewId cannot be provided together with targetRecordId or targetObjectMetadataId"
msgstr ""

#. js-lingui-id: l88nXn
#: src/engine/metadata-modules/view-field/exceptions/view-field.exception.ts
msgid "ViewId is required to create a view field."
msgstr "建立檢視欄位需要 ViewId。"

#. js-lingui-id: 9XMTpT
#: src/engine/metadata-modules/view-filter-group/exceptions/view-filter-group.exception.ts
msgid "ViewId is required to create a view filter group."
msgstr "建立檢視篩選組需要 ViewId。"

#. js-lingui-id: pCCxli
#: src/engine/metadata-modules/view-filter/exceptions/view-filter.exception.ts
msgid "ViewId is required to create a view filter."
msgstr "建立檢視篩選器需要 ViewId。"

#. js-lingui-id: 1X1RW5
#: src/engine/metadata-modules/view-group/exceptions/view-group.exception.ts
msgid "ViewId is required to create a view group."
msgstr "建立檢視群組需要 ViewId。"

#. js-lingui-id: uGUFcy
#: src/engine/metadata-modules/view-sort/exceptions/view-sort.exception.ts
msgid "ViewId is required to create a view sort."
msgstr "建立檢視排序需要 ViewId。"

#. js-lingui-id: xvV2NJ
#: src/engine/twenty-orm/error-handling/compute-twenty-orm-exception.ts
msgid "We are experiencing a temporary issue with our database. Please try again later."
msgstr "我們的資料庫暫時出現問題，請稍後再試。"

#. js-lingui-id: B3CG/U
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection.service.ts
msgid "We couldn't connect to your CalDAV server. Please check your server settings and try again."
msgstr "我們無法連接到您的CalDAV服務器。請檢查您的伺服器設置並重試。"

#. js-lingui-id: ax8unE
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection.service.ts
msgid "We couldn't connect to your email server. Please check your server settings and try again."
msgstr "我們無法連接到您的電子郵件服務器。請檢查您的伺服器設置並重試。"

#. js-lingui-id: g4rOV3
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection.service.ts
msgid "We couldn't connect to your outgoing email server. Please check your SMTP settings and try again."
msgstr "我們無法連接到您的發送電子郵件伺服器。請檢查您的SMTP設置並重試。"

#. js-lingui-id: v8UNEA
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection.service.ts
msgid "We couldn't log in to your email account. Please check your email address and password, then try again."
msgstr "我們無法登錄到您的電子郵件帳戶。請檢查您的電子郵件地址和密碼，然後重試。"

#. js-lingui-id: YxBvFz
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection.service.ts
msgid "We encountered an issue connecting to your email account. Please check your settings and try again."
msgstr "我們遇到了連接您的電子郵件帳戶問題。請檢查您的設置並重試。"

#. js-lingui-id: mnANRQ
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-webhook-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-webhook-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-webhook-validator.service.ts
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/services/flat-webhook-validator.service.ts
msgid "Webhook not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: b8g3PG
#: src/engine/metadata-modules/webhook/webhook.exception.ts
msgid "Webhook not found."
msgstr "找不到 Webhook。"

#. js-lingui-id: VAcXNz
#: src/engine/api/graphql/graphql-query-runner/group-by/resolvers/utils/format-result-with-group-by-dimension-values.util.ts
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#. js-lingui-id: TVkCrJ
#: src/engine/core-modules/email-verification/services/email-verification.service.ts
msgid "Welcome to Twenty: Please Confirm Your Email"
msgstr "歡迎來到 Twenty：請確認您的電子郵件"

#. js-lingui-id: OHlJ1X
#: src/engine/metadata-modules/page-layout-widget/utils/validate-widget-grid-position.util.ts
msgid "Widget extends beyond grid height"
msgstr ""

#. js-lingui-id: PFI4iS
#: src/engine/metadata-modules/page-layout-widget/utils/validate-widget-grid-position.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/page-layout-widget/utils/validate-widget-grid-position.util.ts
msgid "Widget extends beyond grid width"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 09IBNJ
#: src/modules/dashboard/chart-data/exceptions/chart-data.exception.ts
msgid "Widget not found."
msgstr ""

#. js-lingui-id: D5gHL1
#: src/engine/metadata-modules/page-layout-widget/utils/validate-widget-grid-position.util.ts
msgid "Widget row exceeds grid height"
msgstr ""

#. js-lingui-id: deSJ/B
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
msgid "Widget type CALENDAR is not supported yet."
msgstr ""

#. js-lingui-id: +IjuqI
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
msgid "Widget type EMAILS is not supported yet."
msgstr ""

#. js-lingui-id: F+TRXG
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
msgid "Widget type FIELD is not supported yet."
msgstr ""

#. js-lingui-id: nuvnbi
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
msgid "Widget type FIELD_RICH_TEXT is not supported yet."
msgstr ""

#. js-lingui-id: GNisQR
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
msgid "Widget type FIELDS is not supported yet."
msgstr ""

#. js-lingui-id: UZo3be
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
msgid "Widget type FILES is not supported yet."
msgstr ""

#. js-lingui-id: SL+U0X
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
msgid "Widget type NOTES is not supported yet."
msgstr ""

#. js-lingui-id: vczFIm
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
msgid "Widget type TASKS is not supported yet."
msgstr ""

#. js-lingui-id: ynJTP+
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
msgid "Widget type TIMELINE is not supported yet."
msgstr ""

#. js-lingui-id: rL2haJ
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
msgid "Widget type VIEW is not supported yet."
msgstr ""

#. js-lingui-id: geYIT7
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
msgid "Widget type WORKFLOW is not supported yet."
msgstr ""

#. js-lingui-id: RcZOVk
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
msgid "Widget type WORKFLOW_RUN is not supported yet."
msgstr ""

#. js-lingui-id: U4YrVk
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/flat-page-layout-widget/services/flat-page-layout-widget-type-validator.service.ts
msgid "Widget type WORKFLOW_VERSION is not supported yet."
msgstr ""

#. js-lingui-id: KSK8fH
#: src/modules/workflow/common/exceptions/workflow-version-edge.exception.ts
msgid "Workflow edge not found."
msgstr "找不到工作流程邊。"

#. js-lingui-id: R67jts
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/exceptions/workflow-trigger.exception.ts
msgid "Workflow not found."
msgstr ""

#. js-lingui-id: ysb9m+
#: src/modules/workflow/workflow-runner/exceptions/workflow-run.exception.ts
msgid "Workflow root step not found."
msgstr "找不到工作流程根步驟。"

#. js-lingui-id: TgOSaQ
#: src/modules/workflow/workflow-runner/workspace-services/workflow-runner.workspace-service.ts
msgid "Workflow run cannot be stopped in its current status"
msgstr ""

#. js-lingui-id: AzylSS
#: src/modules/workflow/workflow-runner/exceptions/workflow-run.exception.ts
msgid "Workflow run limit reached."
msgstr "已達工作流程執行次數上限。"

#. js-lingui-id: daijCZ
#: src/modules/workflow/workflow-runner/exceptions/workflow-run.exception.ts
msgid "Workflow run not found."
msgstr "找不到工作流程執行。"

#. js-lingui-id: dD9Vpa
#: src/modules/workflow/workflow-executor/exceptions/workflow-step-executor.exception.ts
#: src/modules/workflow/common/exceptions/workflow-version-step.exception.ts
msgid "Workflow step not found."
msgstr "找不到工作流程步驟。"

#. js-lingui-id: n4/IOE
#: src/modules/workflow/common/utils/assert-workflow-version-has-steps.ts
msgid "Workflow version does not contain at least one step"
msgstr "工作流版本不包含至少一個步驟"

#. js-lingui-id: k4DPlQ
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/utils/assert-version-can-be-activated.util.ts
#: src/modules/workflow/common/utils/assert-workflow-version-trigger-is-defined.util.ts
msgid "Workflow version does not contain trigger"
msgstr "工作流版本未包含觸發器"

#. js-lingui-id: bqFL4g
#: src/modules/workflow/common/utils/assert-workflow-version-is-draft.util.ts
msgid "Workflow version is not in draft status"
msgstr "工作流版本不在草稿狀態"

#. js-lingui-id: bK8AyJ
#: src/engine/core-modules/billing-webhook/services/billing-webhook-subscription.service.ts
#: src/engine/core-modules/billing-webhook/services/billing-webhook-subscription.service.ts
msgid "Workspace {workspaceId} is not found."
msgstr ""

#. js-lingui-id: XsSVrR
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "Workspace creation is restricted to admins"
msgstr "工作區建立僅限於管理員"

#. js-lingui-id: qSQPRS
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "Workspace does not exist."
msgstr ""

#. js-lingui-id: oLh4c+
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Workspace ID and role mismatch."
msgstr "工作區 ID 與角色不相符。"

#. js-lingui-id: rklt6M
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "Workspace is not ready to welcome new members"
msgstr "工作區尚未準備好迎接新成員"

#. js-lingui-id: rnnLQA
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "Workspace member not found."
msgstr "找不到工作區成員。"

#. js-lingui-id: JYc1v3
#: src/engine/core-modules/user-workspace/guards/upload-profile-picture-permission.guard.ts
msgid "Workspace not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: eQwIyW
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Workspace not found for customer event."
msgstr "找不到與客戶事件對應的工作區。"

#. js-lingui-id: 5Io9Sh
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "Workspace not found for subscription event."
msgstr "找不到與訂閱事件對應的工作區。"

#. js-lingui-id: EhVOPs
#: src/modules/workflow/workflow-executor/exceptions/workflow-step-executor.exception.ts
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/route-trigger/exceptions/route-trigger.exception.ts
#: src/engine/core-modules/workspace/workspace.exception.ts
#: src/engine/core-modules/tool/tools/send-email-tool/exceptions/send-email-tool.exception.ts
#: src/engine/core-modules/record-crud/exceptions/record-crud.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
msgid "Workspace not found."
msgstr "找不到工作區。"

#. js-lingui-id: 7wxAZI
#: src/engine/twenty-orm/exceptions/twenty-orm.exception.ts
msgid "Workspace schema not found."
msgstr "找不到工作區架構。"

#. js-lingui-id: kjLpTn
#: src/engine/metadata-modules/view-field/exceptions/view-field.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required to create a view field."
msgstr "建立檢視欄位需要 WorkspaceId。"

#. js-lingui-id: zWj6VZ
#: src/engine/metadata-modules/view-filter-group/exceptions/view-filter-group.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required to create a view filter group."
msgstr "建立檢視篩選組需要 WorkspaceId。"

#. js-lingui-id: jQMXtD
#: src/engine/metadata-modules/view-filter/exceptions/view-filter.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required to create a view filter."
msgstr "建立檢視篩選器需要 WorkspaceId。"

#. js-lingui-id: NAoJAX
#: src/engine/metadata-modules/view-group/exceptions/view-group.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required to create a view group."
msgstr "建立檢視群組需要 WorkspaceId。"

#. js-lingui-id: hU1QaN
#: src/engine/metadata-modules/view-sort/exceptions/view-sort.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required to create a view sort."
msgstr "建立檢視排序需要 WorkspaceId。"

#. js-lingui-id: jtb/lI
#: src/engine/metadata-modules/view/exceptions/view.exception.ts
msgid "WorkspaceId is required to create a view."
msgstr "建立檢視需要 WorkspaceId。"

#. js-lingui-id: fV2Bu6
#: src/engine/core-modules/auth/services/sign-in-up.service.ts
msgid "Wrong password"
msgstr "密碼錯誤"

#. js-lingui-id: RksBK0
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "Wrong password."
msgstr ""

#. js-lingui-id: l75CjT
#: src/modules/dashboard/chart-data/utils/format-dimension-value.util.ts
msgid "Yes"
msgstr ""

#. js-lingui-id: chHKg8
#: src/engine/subscriptions/event-stream.exception.ts
msgid "You are not authorized to perform this action."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 84/Dko
#: src/engine/api/common/common-query-runners/common-merge-many-query-runner.service.ts
msgid "You can merge up to {MUTATION_MAX_MERGE_RECORDS} records at once."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 4ysDL0
#: src/engine/twenty-orm/repository/workspace-update-query-builder.ts
msgid "You can only update up to {QUERY_MAX_RECORDS} records at once."
msgstr ""

#. js-lingui-id: 1SQnFB
#: src/engine/metadata-modules/role/role.resolver.ts
msgid "You cannot change your own role. Please ask another administrator to update your role."
msgstr "您不能更改自己的角色。請要求其他管理員更新您的角色。"

#. js-lingui-id: y5haJ4
#: src/engine/workspace-manager/workspace-migration/workspace-migration-builder/validators/utils/validate-role-read-write-permissions-consistency.util.ts
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/object-permission.service.ts
msgid "You cannot grant edit permissions without also granting read permissions. Please enable read access first."
msgstr "您不能在未授予閱讀權限的情況下授予編輯權限。請先啟用閱讀訪問。"

#. js-lingui-id: 8wovNr
#: src/engine/metadata-modules/user-role/user-role.service.ts
msgid "You cannot remove the admin role from the last administrator. Please assign another administrator first."
msgstr "您不能從最後一位管理員中移除管理員角色。請先分配其他管理員。"

#. js-lingui-id: WUcQVb
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/field-permission/field-permission.service.ts
msgid "You cannot set field permissions on system objects as they are managed by the platform."
msgstr "您不能在系統物件上設置字段權限，因為它們由平台管理。"

#. js-lingui-id: SI6USg
#: src/engine/metadata-modules/object-permission/object-permission.service.ts
msgid "You cannot set permissions on system objects as they are managed by the platform."
msgstr "您不能在系統物件上設置權限，因為它們由平台管理。"

#. js-lingui-id: bAPURS
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
msgid "You cannot update your own role."
msgstr "您不能更新您自己的角色。"

#. js-lingui-id: EFQeXU
#: src/engine/guards/settings-permission.guard.ts
msgid "You do not have permission to access this feature. Please contact your workspace administrator for access."
msgstr "您無權訪問此功能。請與您的工作區管理員聯繫以獲取訪問權限。"

#. js-lingui-id: nPwrik
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/exceptions/workflow-trigger.exception.ts
msgid "You do not have permission to access this workflow."
msgstr "您沒有權限存取此工作流程。"

#. js-lingui-id: sjYS9x
#: src/engine/metadata-modules/navigation-menu-item/services/navigation-menu-item-access.service.ts
msgid "You do not have permission to create workspace-level navigation menu items. Please contact your workspace administrator for access."
msgstr ""

#. js-lingui-id: P69VwK
#: src/engine/core-modules/user/user.resolver.ts
msgid "You do not have permission to delete this user from the workspace. Please contact your workspace administrator for access."
msgstr "您無權將此用戶從工作區中刪除。請聯繫您的工作區管理員以獲得訪問權限。"

#. js-lingui-id: NuG0g3
#: src/engine/metadata-modules/navigation-menu-item/services/navigation-menu-item-access.service.ts
msgid "You do not have permission to delete workspace-level navigation menu items. Please contact your workspace administrator for access."
msgstr ""

#. js-lingui-id: +2vVRB
#: src/engine/guards/impersonate-permission.guard.ts
msgid "You do not have permission to impersonate users. Please contact your workspace administrator for access."
msgstr "您無權冒充用戶。請與您的工作區管理員聯繫以獲取訪問權限。"

#. js-lingui-id: q5OVn+
#: src/engine/metadata-modules/route-trigger/exceptions/route-trigger.exception.ts
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
#: src/engine/core-modules/application/application.exception.ts
msgid "You do not have permission to perform this action."
msgstr "您沒有權限執行此操作。"

#. js-lingui-id: C9jd/U
#: src/modules/workflow/common/exceptions/workflow-query-validation.exception.ts
msgid "You do not have permission to perform this workflow action."
msgstr "您沒有權限執行此工作流程操作。"

#. js-lingui-id: 1dsy9v
#: src/engine/core-modules/workspace/services/workspace.service.ts
msgid "You do not have permission to update these fields: {fieldsList}. Please contact your workspace administrator."
msgstr "您無權更新這些欄位：{fieldsList}。請聯繫您的工作區管理員。"

#. js-lingui-id: RZzKii
#: src/engine/metadata-modules/navigation-menu-item/services/navigation-menu-item-access.service.ts
msgid "You do not have permission to update workspace-level navigation menu items. Please contact your workspace administrator for access."
msgstr ""

#. js-lingui-id: ZPo5fR
#: src/engine/core-modules/user-workspace/guards/upload-profile-picture-permission.guard.ts
msgid "You do not have permission to upload profile pictures. Please contact your workspace administrator for access."
msgstr ""

#. js-lingui-id: M1he8p
#: src/engine/metadata-modules/view/exceptions/view.exception.ts
msgid "You don't have permission to create workspace-level views."
msgstr "您無權創建工作區層次的視圖。"

#. js-lingui-id: QmL9y9
#: src/engine/metadata-modules/view/exceptions/view.exception.ts
msgid "You don't have permission to modify this view."
msgstr "您無權修改此視圖。"

#. js-lingui-id: hMX1AE
#: src/engine/core-modules/billing/billing.exception.ts
msgid "You have exhausted your credits. Please upgrade your plan to continue."
msgstr "您的點數已用盡。請升級您的方案以繼續。"

#. js-lingui-id: z+7x/s
#: src/engine/core-modules/auth/auth.exception.ts
#: src/engine/core-modules/auth/utils/auth-graphql-api-exception-handler.util.ts
msgid "You must be authenticated to perform this action."
msgstr "您必須經過身份驗證才能執行此操作。"

#. js-lingui-id: 8pqpv/
#: src/engine/core-modules/graphql/hooks/use-graphql-error-handler.hook.ts
msgid "Your app version is out of date. Please refresh the page to continue."
msgstr "您的應用程式版本已過時。請重新整理頁面以繼續。"

#. js-lingui-id: J5Vm4Q
#: src/engine/core-modules/billing/billing.validate.ts
msgid "Your billing subscription is corrupted. Please contact support."
msgstr "您的計費訂閱已損壞。請聯繫支持。"

#. js-lingui-id: hDEOuv
#: src/engine/core-modules/imap-smtp-caldav-connection/services/imap-smtp-caldav-connection.service.ts
msgid "Your CalDAV server does not support incremental sync (RFC 6578). Please use a compatible provider such as Nextcloud, iCloud, or Fastmail."
msgstr ""

#. js-lingui-id: bTyBrW
#: src/engine/core-modules/auth/services/auth.service.ts
msgid "Your Password Has Been Successfully Changed"
msgstr "您的密碼已成功更改"

#. js-lingui-id: XxkUFT
#: src/engine/metadata-modules/user-role/user-role.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.service.ts
#: src/engine/metadata-modules/permissions/permissions.service.ts
msgid "Your role in this workspace could not be found. Please contact your workspace administrator."
msgstr "找不到您在這個工作區的角色。請聯繫您的工作區管理員。"

#. js-lingui-id: ej/tZF
#: src/engine/core-modules/graphql/hooks/use-graphql-error-handler.hook.ts
msgid "Your workspace has been updated with a new data model. Please refresh the page."
msgstr "您的工作區已更新了新數據模型。請刷新頁面。"
